# edX translation file
# Copyright (C) 2014 edX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# 
# Translators:
# alphaf52 <alphaf52@gmail.com>, 2013
# Bookman <bookman@vip.163.com>, 2013
# cmouse <cmouse@163.com>, 2013
# focusheart <focusheart@gmail.com>, 2014
# focusheart <focusheart@gmail.com>, 2014
# chuxi <chuxiking@163.com>, 2014
# hanwentao <wentao.han@gmail.com>, 2013
# happylily <happylily0516@foxmail.com>, 2013
# harry75369 <harry75369@gmail.com>, 2014
# Jerome Huang <canni3269@gmail.com>, 2014
# Jerome Huang <canni3269@gmail.com>, 2014
# Jie <jie.li@anu.edu.au>, 2013
# Jie <jie.li@anu.edu.au>, 2013
# Joe99_Du <joe99.du@gmail.com>, 2014
# Joe99_Du <joe99.du@gmail.com>, 2014
# kuangchong07 <kuangchong07@gmail.com>, 2013
# liuyang <liuyang2011@tsinghua.edu.cn>, 2013
# thinxer <me@thinxer.com>, 2013
# tucunchao <tucunchao@gmail.com>, 2013
# vicapple22 <vicapple22@gmail.com>, 2013
# hanwentao <wentao.han@gmail.com>, 2013
# xdsnet <xdsnet@gmail.com>, 2013
# BeiLuoShiMen <beiluo.shimen@icloud.com>, 2014
# zhaoyu <zhaoyu62188@gmail.com>, 2013
# Zm <zmlarry@foxmail.com>, 2013
# zhaoyu <zhaoyu62188@gmail.com>, 2013
# zibuyu <liuliudong@163.com>, 2013
# Zm <zmlarry@foxmail.com>, 2013
# alphaf52 <alphaf52@gmail.com>, 2013
# liuyang <liuyang2011@tsinghua.edu.cn>, 2013
# kuangchong07 <kuangchong07@gmail.com>, 2013
# happylily <happylily0516@foxmail.com>, 2013
# xdsnet <xdsnet@gmail.com>, 2013
# fmyzjs <fmyzjs@gmail.com>, 2014
# c0710204 <c0710204@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: edx-platform\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: openedx-translation@googlegroups.com\n"
"POT-Creation-Date: 2014-03-10 09:11-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2014-03-13 01:50+0000\n"
"Last-Translator: focusheart <focusheart@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/edx-platform/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.3\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: cms/templates/404.html:3 cms/templates/error.html:7
#: lms/templates/static_templates/404.html:4
msgid "Page Not Found"
msgstr "页面无法找到"

#: cms/templates/404.html:10 lms/templates/static_templates/404.html:7
msgid "Page not found"
msgstr "页面无法找到"

#: cms/templates/asset_index.html:178
#: lms/templates/courseware/courseware.html:194
#: lms/templates/verify_student/_modal_editname.html:32
msgid "close"
msgstr "关闭"

#: cms/templates/base.html:36 lms/templates/main.html:106
msgid "Skip to this view's content"
msgstr "跳过本内容页"

#: cms/templates/component.html:13 cms/templates/manage_users.html:15
#: cms/templates/settings.html:51 cms/templates/settings_advanced.html:45
#: cms/templates/settings_graders.html:46 cms/templates/widgets/header.html:70
#: lms/templates/wiki/includes/article_menu.html:55
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: cms/templates/component.html:24 cms/templates/overview.html:60
#: cms/templates/overview.html:80 cms/templates/overview.html:99
#: cms/templates/overview.html:305 lms/templates/problem.html:23
#: lms/templates/word_cloud.html:20
#: lms/templates/combinedopenended/openended/open_ended.html:36
#: lms/templates/combinedopenended/selfassessment/self_assessment_prompt.html:25
#: lms/templates/verify_student/face_upload.html:314
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: cms/templates/component.html:25 cms/templates/index.html:127
#: cms/templates/manage_users.html:56 cms/templates/overview.html:61
#: cms/templates/overview.html:100 cms/templates/overview.html:308
#: lms/templates/discussion/_inline_new_post.html:47
#: lms/templates/discussion/_new_post.html:78
#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:107
#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:160
#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:203
#: lms/templates/discussion/mustache/_inline_discussion.mustache:17
#: lms/templates/discussion/mustache/_inline_discussion_cohorted.mustache:17
#: lms/templates/verify_student/face_upload.html:315
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: cms/templates/component.html:38 cms/templates/studio_xblock_wrapper.html:19
#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:88
#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:146
#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:171
#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:172
#: lms/templates/discussion/mustache/_inline_thread_show.mustache:32
#: lms/templates/wiki/includes/article_menu.html:20
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: cms/templates/component.html:48 cms/templates/studio_xblock_wrapper.html:29
#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:89
#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:147
#: lms/templates/discussion/mustache/_inline_thread_show.mustache:33
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: lms/templates/wiki/includes/breadcrumbs.html
msgid "clear"
msgstr "清空"

#: lms/templates/wiki/includes/breadcrumbs.html
msgid "There are no articles in this level"
msgstr "没有文章"

#. Translators: this is a verb describing the action of viewing more details
#: cms/templates/container_xblock_component.html:17
#: lms/templates/wiki/includes/article_menu.html:11
msgid "View"
msgstr "阅览"

#: cms/templates/html_error.html:18 lms/templates/module-error.html:10
msgid "Error:"
msgstr "错误："

#: cms/templates/index.html:108 cms/templates/settings.html:75
#: lms/templates/courseware/course_about.html:279
msgid "Course Number"
msgstr "课程代码"

#: cms/templates/index.html:143
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:18
msgid "Organization:"
msgstr "组织："

#: cms/templates/index.html:146
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:23
msgid "Course Number:"
msgstr "课程代码："

#: cms/templates/index.html:267
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_status_verification.html:29
#: lms/templates/verify_student/midcourse_reverify_dash.html:68
msgid "Pending"
msgstr "待定"

#: cms/templates/login.html:31 lms/templates/login.html:140
#: lms/templates/login_modal.html:40
#: lms/templates/university_profile/edge.html:27
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码？"

#: cms/templates/login.html:32 cms/templates/register.html:34
#: lms/templates/login.html:137 lms/templates/login_modal.html:24
#: lms/templates/provider_login.html:47 lms/templates/provider_login.html:48
#: lms/templates/register.html:129 lms/templates/sysadmin_dashboard.html:79
#: lms/templates/university_profile/edge.html:22
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: cms/templates/login.html:51 lms/templates/login-sidebar.html:24
#: lms/templates/register-sidebar.html:46
msgid "Need Help?"
msgstr "需要帮助？"

#: cms/templates/manage_users.html:74
#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:136
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: cms/templates/manage_users.html
msgid "Error adding user"
msgstr "用户添加失败"

#: cms/templates/register.html:5 cms/templates/widgets/header.html:177
#: lms/templates/index.html:40
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: cms/templates/register.html:39 lms/templates/register-shib.html:123
#: lms/templates/register.html:133
msgid "Public Username"
msgstr "公开用户名"

#: cms/templates/register.html:45 lms/templates/dashboard.html:205
#: lms/templates/register-shib.html:141 lms/templates/register.html:138
#: lms/templates/register.html:171 lms/templates/sysadmin_dashboard.html:75
#: lms/templates/verify_student/_modal_editname.html:19
#: lms/templates/verify_student/face_upload.html:309
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: cms/templates/register.html:56
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_info_language.html:8
msgid "Preferred Language"
msgstr "偏好的语言"

#: cms/templates/registration/activation_complete.html:18
#: lms/templates/registration/activation_complete.html:19
msgid "Thanks for activating your account."
msgstr "谢谢您激活账号。"

#: cms/templates/registration/activation_complete.html:20
#: lms/templates/registration/activation_complete.html:21
msgid "This account has already been activated."
msgstr "本账号已经被激活"

#: cms/templates/registration/activation_complete.html:24
#: lms/templates/registration/activation_complete.html:25
msgid "Visit your {link_start}dashboard{link_end} to see your courses."
msgstr "访问您的{link_start}控制面板{link_end}来查看您的课程。"

#: cms/templates/widgets/footer.html:13
#: lms/templates/static_templates/tos.html:4
#: lms/templates/static_templates/tos.html:7
msgid "Terms of Service"
msgstr "服务条款"

#: cms/templates/widgets/footer.html:16 lms/templates/footer.html:86
#: lms/templates/static_templates/privacy.html:5
#: lms/templates/static_templates/privacy.html:8
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: cms/templates/widgets/header.html:44 cms/templates/widgets/header.html:70
#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:101
msgid "Course"
msgstr "课程"

#: cms/templates/widgets/header.html:128 lms/templates/help_modal.html:14
#: lms/templates/navigation.html:86 lms/templates/static_templates/help.html:4
#: lms/templates/static_templates/help.html:7
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: cms/templates/widgets/html-edit.html:6
#: lms/templates/widgets/html-edit.html:5
msgid "Visual"
msgstr "可视化的"

#: cms/templates/widgets/html-edit.html:7
#: lms/templates/widgets/html-edit.html:6
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: common/templates/course_modes/choose.html:9
msgid "Upgrade Your Registration for {} | Choose Your Track"
msgstr "更新您的注册到 {} | 选择你的轨迹"

#: common/templates/course_modes/choose.html:11
msgid "Register for {} | Choose Your Track"
msgstr "注册到 {} | 选择你的轨迹"

#: common/templates/course_modes/choose.html:42
msgid "Sorry, there was an error when trying to register you"
msgstr "对不起，当尝试注册时发生错误"

#: common/templates/course_modes/choose.html:60
msgid "Select your track:"
msgstr "选择你的轨迹"

#: common/templates/course_modes/choose.html:69
msgid "Certificate of Achievement (ID Verified)"
msgstr "完成证书(ID 已经查证)"

#: common/templates/course_modes/choose.html:73
msgid "Upgrade and work toward a verified Certificate of Achievement."
msgstr "更新并进入了证书查证工作。"

#: common/templates/course_modes/choose.html:77
msgid "Sign up and work toward a verified Certificate of Achievement."
msgstr "登记并进入了证书查证工作。"

#: common/templates/course_modes/choose.html:83
msgid "Select your contribution for this course (min. $"
msgstr "选择关于这门课程的款项 (最少. $"

#: common/templates/course_modes/choose.html:83
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:373
msgid "):"
msgstr "):"

#: common/templates/course_modes/choose.html:96
msgid "Why do I have to pay? What if I don't meet all the requirements?"
msgstr "为什么我要付费？为什么我不满足所有要求？"

#: common/templates/course_modes/choose.html:100
msgid "Why do I have to pay?"
msgstr "为什么我要付费？"

#: common/templates/course_modes/choose.html:102
msgid ""
"As a not-for-profit, edX uses your contribution to support our mission to "
"provide quality education to everyone around the world, and to improve "
"learning through research. While we have established a minimum fee, we ask "
"that you contribute as much as you can."
msgstr "作为一个非赢利组织，edx使用你的投入来支持我们的使命：为世界上所有人提供高质量的教育，研究如何增进学习。虽然我们已经尽可能的节约经费了，但我们还是请你尽可能的提供帮助。"

#: common/templates/course_modes/choose.html:105
msgid ""
"I'd like to pay more than the minimum.  Is my contribution tax deductible?"
msgstr "如果我付费超过最小值，是否可以作为我的捐赠税？"

#: common/templates/course_modes/choose.html:107
msgid ""
"Please check with your tax advisor to determine whether your contribution is"
" tax deductible."
msgstr "请向你的税务咨询人员确认是否可以作为捐赠税。"

#: common/templates/course_modes/choose.html:111
msgid "What if I can't afford it or don't have the necessary equipment?"
msgstr "如果我买不起或者没有必要设备？"

#: common/templates/course_modes/choose.html:113
msgid ""
"If you can't afford the minimum fee or don't meet the requirements, you can "
"audit the course or elect to pursue an honor code certificate at no cost. If"
" you would like to pursue the honor code certificate, please check the honor"
" code certificate box, tell us why you can't pursue the verified certificate"
" below, and then click the 'Select Certificate' button to complete your "
"registration."
msgstr "如果你不能支付最低费用或者没有满足最低设备要求，你可以寻求获得不付费的荣誉代码认证。如果你想继续获得荣誉课程认证，请点选“荣誉课程认证”复选框，并在其下告诉我们你不能完成认证的原因，然后点击‘选择证书’按钮来完成你的注册。"

#: common/templates/course_modes/choose.html:118
msgid "Select Honor Code Certificate"
msgstr "选择荣誉代码证书"

#: common/templates/course_modes/choose.html:122
msgid "Explain your situation: "
msgstr "解释你的情况："

#: common/templates/course_modes/choose.html:122
msgid ""
"Please write a few sentences about why you'd like to opt out of the paid "
"verified certificate to pursue the honor code certificate:"
msgstr "请简短描述你不选择课程认证而是选择荣誉代码证书的原因；"

#: common/templates/course_modes/choose.html:136
msgid "Upgrade Your Registration"
msgstr "更新您的登记"

#: common/templates/course_modes/choose.html:138
msgid "Select Certificate"
msgstr "选择证书"

#: common/templates/course_modes/choose.html:146
msgid "Verified Registration Requirements"
msgstr "认证登记要求"

#: common/templates/course_modes/choose.html:150
msgid ""
"To upgrade your registration and work towards a Verified Certificate of "
"Achievement, you will need a webcam, a credit or debit card, and an ID."
msgstr "为了更新您的登记并进入证书查证工作，你需要一个摄像头，一个信用卡或借记卡，还要一个ID。"

#: common/templates/course_modes/choose.html:154
msgid ""
"To register for a Verified Certificate of Achievement option, you will need "
"a webcam, a credit or debit card, and an ID."
msgstr "为了完成一个认证证书，你需要有一个视频头，一个信用卡或者借记卡，还要一个ID。"

#: common/templates/course_modes/choose.html:158
msgid "What is an ID Verified Certificate?"
msgstr "什么是ID验证证书"

#: common/templates/course_modes/choose.html:160
msgid ""
"An ID Verified Certificate requires proof of your identity through your "
"photo and ID and is checked throughout the course to verify that it is you "
"who earned the passing grade."
msgstr "一个ID验证证书通过证明你的身份、头像和ID以及是你通过自身努力完成课程学习通过了课程等，提供的课程学习证书。"

#: common/templates/course_modes/choose.html:169
msgid "or"
msgstr "或者"

#: common/templates/course_modes/choose.html:173
msgid "Audit This Course"
msgstr "审计这门课程"

#: common/templates/course_modes/choose.html:175
msgid "Sign up to audit this course for free and track your own progress."
msgstr "免费登入来审计这门课程，并且拥有自己的学习记录。"

#: common/templates/course_modes/choose.html:181
msgid "Select Audit"
msgstr "选择审计"

#: lms/templates/admin_dashboard.html:11
msgid "{platform_name}-wide Summary"
msgstr "{platform_name}-总结"

#: lms/templates/annotatable.html:13 lms/templates/textannotation.html:12
#: lms/templates/videoannotation.html:12
#: lms/templates/instructor/staff_grading.html:30
#: lms/templates/open_ended_problems/combined_notifications.html:21
#: lms/templates/open_ended_problems/open_ended_flagged_problems.html:24
#: lms/templates/open_ended_problems/open_ended_problems.html:20
#: lms/templates/peer_grading/peer_grading.html:20
msgid "Instructions"
msgstr "说明"

#: lms/templates/annotatable.html:14 lms/templates/textannotation.html:13
#: lms/templates/videoannotation.html:13
msgid "Collapse Instructions"
msgstr "折叠说明"

#: lms/templates/annotatable.html:24
msgid "Guided Discussion"
msgstr "指导性讨论"

#: lms/templates/annotatable.html:25
msgid "Hide Annotations"
msgstr "隐藏注解"

#: lms/templates/contact.html:9 lms/templates/static_templates/about.html:4
#: lms/templates/static_templates/about.html:7
msgid "Vision"
msgstr "愿景"

#: lms/templates/contact.html:10
msgid "Faq"
msgstr "常见问题"

#: lms/templates/contact.html:11 lms/templates/footer.html:24
msgid "Press"
msgstr "新闻报道"

#: lms/templates/contact.html:12 lms/templates/footer.html:34
#: lms/templates/static_templates/contact.html:4
#: lms/templates/static_templates/contact.html:7
msgid "Contact"
msgstr "联系我们"

#: lms/templates/contact.html:20
msgid "Class Feedback"
msgstr "课堂反馈"

#: lms/templates/contact.html:21
msgid ""
"We are always seeking feedback to improve our courses. If you are an "
"enrolled student and have any questions, feedback, suggestions, or any other"
" issues specific to a particular class, please post on the discussion forums"
" of that&nbsp;class."
msgstr "我们一直在寻找可以提升我们课程质量的反馈。如果您是一位已注册学生，有任何提问、反馈、建议或者其他任何关于某一特定分类的问题，请在相应的课堂论坛下发贴。"

#: lms/templates/contact.html:23
msgid "General Inquiries and Feedback"
msgstr "一般咨询和反馈"

#: lms/templates/contact.html:24
msgid ""
"If you have a general question about {platform_name} please email <a "
"href=\"mailto:{contact_email}\">{contact_email}</a>. To see if your question"
" has already been answered, visit our {faq_link_start}FAQ "
"page{faq_link_end}. You can also join the discussion on our "
"{fb_link_start}facebook page{fb_link_end}. Though we may not have a chance "
"to respond to every email, we take all feedback into consideration."
msgstr "如果你对{platform_name}有任何疑问，请发送邮件到<a href=\"mailto:{contact_email}\">{contact_email}</a>。你可以访问我们的{faq_link_start}FAQ页面{faq_link_end}，以查看你的问题是否已经有答案。你也可以加入我们在{fb_link_start}facebook页面{fb_link_end}进行讨论。虽然我们不一定会回复每一封邮件，我们会认真考虑你的建议。"

#: lms/templates/contact.html:33
msgid "Technical Inquiries and Feedback"
msgstr "技术咨询和反馈"

#: lms/templates/contact.html:34
msgid ""
"If you have suggestions/feedback about the overall {platform_name} platform,"
" or are facing general technical issues with the platform (e.g., issues with"
" email addresses and passwords), you can reach us at <a "
"href=\"mailto:{tech_email}\">{tech_email}</a>. For technical questions, "
"please make sure you are using a current version of Firefox or Chrome, and "
"include browser and version in your e-mail, as well as screenshots or other "
"pertinent details. If you find a bug or other issues, you can reach us at "
"the following: <a href=\"mailto:{bugs_email}\">{bugs_email}</a>."
msgstr "如果你对于{platform_name}平台整体上有什么意见，或者遇到了常见的技术问题(如邮件地址和密码的问题)，你可以通过<a href=\"mailto:{tech_email}\">{tech_email}</a>联系我们。如果你遇到了技术问题，请确保你运用Firefox或者Chrome浏览器的最新版本浏览我们的网页，在邮件中说明你所使用的浏览器和版本，并附上屏幕截图或相关的细节描述。如果你发现了我们的错误，可以通过<a href=\"mailto:{bugs_email}\">{bugs_email}</a>联系我们。"

#: lms/templates/contact.html:40
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#: lms/templates/contact.html:41
msgid ""
"Please visit our {link_start}media/press page{link_end} for more "
"information. For any media or press inquiries, please email {email}."
msgstr "请访问我们的{link_start}媒体/出版页面{link_end}以寻求更多的信息。如果你对媒体或者出版方面有任何疑问，请发送邮件到{email}。"

#: lms/templates/contact.html:47
msgid "Universities"
msgstr "大学"

#: lms/templates/contact.html:48
msgid ""
"If you are a university wishing to collaborate with or if you have questions"
" about {platform_name}, please email {email}."
msgstr "如果你的学校希望和我们进行合作，或者对我们的{platform_name}平台有任何疑问，请发送邮件到{email}。"

#: lms/templates/course.html:10
msgid "New"
msgstr "新"

#: lms/templates/dashboard.html:18
msgid "Dashboard"
msgstr "主页"

#: lms/templates/dashboard.html:79
#: lms/templates/courseware/course_about.html:54
#: lms/templates/courseware/course_about.html:91
#: lms/templates/courseware/mktg_course_about.html:40
msgid "An error occurred. Please try again later."
msgstr "出现错误，请稍后再试。"

#: lms/templates/dashboard.html:112
msgid "Please verify your new email"
msgstr "请验证您的新邮箱"

#: lms/templates/dashboard.html:205 lms/templates/dashboard.html:210
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_info_language.html:9
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: lms/templates/dashboard.html:208
#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:142
#: lms/templates/university_profile/edge.html:18
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: lms/templates/dashboard.html:221 lms/templates/dashboard.html:224
msgid "Reset Password"
msgstr "重设密码"

#: lms/templates/dashboard.html:240
msgid "Current Courses"
msgstr "当前课程"

#: lms/templates/dashboard.html:258
msgid "Looks like you haven't registered for any courses yet."
msgstr "您似乎尚未注册任何课程。"

#: lms/templates/dashboard.html:260
msgid "Find courses now!"
msgstr "现在就查找课程！"

#: lms/templates/dashboard.html:263
msgid "Looks like you haven't been enrolled in any courses yet."
msgstr "看来你还没有参加任何课程。"

#: lms/templates/dashboard.html:270
msgid "Course-loading errors"
msgstr "课程读取错误"

#. Translators: this is a control to allow users to exit out of this modal
#. interface (a menu or piece of UI that takes the full focus of the screen)
#: lms/templates/dashboard.html:291 lms/templates/dashboard.html:323
#: lms/templates/dashboard.html:352 lms/templates/dashboard.html:395
#: lms/templates/dashboard.html:437
#: lms/templates/forgot_password_modal.html:10
#: lms/templates/help_modal.html:24 lms/templates/help_modal.html:75
#: lms/templates/help_modal.html:109 lms/templates/login_modal.html:11
#: lms/templates/signup_modal.html:16
#: lms/templates/modal/_modal-settings-language.html:13
#: lms/templates/modal/accessible_confirm.html:7
msgid "Close Modal"
msgstr "关闭模式"

#: lms/templates/dashboard.html:297
msgid "Email Settings for {course_number}"
msgstr "{course_number}的电子邮件设置"

#. Translators: this text gives status on if the modal interface (a menu or
#. piece of UI that takes the full focus of the screen) is open or not
#: lms/templates/dashboard.html:300 lms/templates/dashboard.html:332
#: lms/templates/dashboard.html:361 lms/templates/dashboard.html:404
#: lms/templates/dashboard.html:446
#: lms/templates/modal/_modal-settings-language.html:22
#: lms/templates/modal/accessible_confirm.html:16
msgid "modal open"
msgstr "模式打开"

#: lms/templates/dashboard.html:308
msgid "Receive course emails"
msgstr "接收课程邮件"

#: lms/templates/dashboard.html:310
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: lms/templates/dashboard.html:329
msgid "Password Reset Email Sent"
msgstr "密码重置邮件已发送"

#: lms/templates/dashboard.html:340
msgid ""
"An email has been sent to {email}. Follow the link in the email to change "
"your password."
msgstr "一封邮件已经被发送至 {email}，请通过点击邮件中的链接更改你的密码。"

#: lms/templates/dashboard.html:358 lms/templates/dashboard.html:380
msgid "Change Email"
msgstr "更换邮箱"

#: lms/templates/dashboard.html:371
msgid "Please enter your new email address:"
msgstr "请输入新的邮箱地址："

#: lms/templates/dashboard.html:373
msgid "Please confirm your password:"
msgstr "请确认您的密码："

#: lms/templates/dashboard.html:377
msgid ""
"We will send a confirmation to both {email} and your new email as part of "
"the process."
msgstr "作为过程中的一部分，我们将同时发送确认邮件到{email}和你的新邮箱。"

#: lms/templates/dashboard.html:401
msgid "Change your name"
msgstr "更改您的姓名"

#. Translators: note that {platform} {cert_name_short} will look something
#. like: "edX certificate". Please do not change the order of these
#. placeholders.
#: lms/templates/dashboard.html:413
msgid ""
"To uphold the credibility of your {platform} {cert_name_short}, all name "
"changes will be logged and recorded."
msgstr ""

#. Translators: note that {platform} {cert_name_short} will look something
#. like: "edX certificate". Please do not change the order of these
#. placeholders.
#: lms/templates/dashboard.html:418
msgid ""
"Enter your desired full name, as it will appear on your {platform} "
"{cert_name_short}:"
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard.html:420
#: lms/templates/verify_student/_modal_editname.html:21
msgid "Reason for name change:"
msgstr "更改名字原因："

#: lms/templates/dashboard.html:424
msgid "Change My Name"
msgstr "更改我的名字"

#: lms/templates/dashboard.html:443
msgid ""
"<span id=\"track-info\"></span> {course_number}?  <span id=\"refund-"
"info\"></span>"
msgstr "<span id=\"track-info\"></span> {course_number}? <span id=\"refund-info\"></span>"

#: lms/templates/dashboard.html:456
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:119
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:125
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:131
msgid "Unregister"
msgstr "退出课程"

#: lms/templates/email_change_failed.html:8 lms/templates/email_exists.html:8
msgid "E-mail change failed"
msgstr "邮件变更失败"

#: lms/templates/email_change_failed.html:11
msgid "We were unable to send a confirmation email to {email}"
msgstr "我们将无法向 {email}发送确认邮件"

#: lms/templates/email_change_failed.html:13
#: lms/templates/email_exists.html:13 lms/templates/invalid_email_key.html:16
msgid "Go back to the {link_start}home page{link_end}."
msgstr "返回{link_start}h主页{link_end}"

#: lms/templates/email_change_successful.html:9
#: lms/templates/emails_change_successful.html:9
msgid "E-mail change successful!"
msgstr "邮箱更改成功！"

#: lms/templates/email_change_successful.html:12
#: lms/templates/emails_change_successful.html:12
msgid "You should see your new email in your {link_start}dashboard{link_end}."
msgstr "您应当可以在你的{link_start}控制面板{link_end}看到您的新邮箱"

#: lms/templates/email_exists.html:11
msgid "An account with the new e-mail address already exists."
msgstr "该邮箱地址已经存在一个账号。"

#: lms/templates/enroll_students.html:3
msgid "Student Enrollment Form"
msgstr "学生登记表"

#: lms/templates/enroll_students.html:5
msgid "Course: "
msgstr "课程："

#: lms/templates/enroll_students.html:9
msgid "Add new students"
msgstr "添加新学生"

#: lms/templates/enroll_students.html:15
msgid "Existing students:"
msgstr "已有学生："

#: lms/templates/enroll_students.html:19
msgid "New students added: "
msgstr "已添加的新学生："

#: lms/templates/enroll_students.html:22
msgid "Students rejected: "
msgstr "被拒绝的学生："

#: lms/templates/enroll_students.html:25
msgid "Debug: "
msgstr "调试："

#: lms/templates/enroll_students.html:29
msgid "foo"
msgstr "甲"

#: lms/templates/enroll_students.html:30
msgid "bar"
msgstr "乙"

#: lms/templates/enroll_students.html:31
msgid "biff"
msgstr "击打"

#: lms/templates/extauth_failure.html:7 lms/templates/extauth_failure.html:10
msgid "External Authentication failed"
msgstr "外部认证失败"

#: lms/templates/folditbasic.html:7
msgid "Due:"
msgstr "原因："

#: lms/templates/folditbasic.html:10
msgid "Status:"
msgstr "状态："

#: lms/templates/folditbasic.html:12
msgid "You have successfully gotten to level {goal_level}."
msgstr "您已经成功达到{goal_level}"

#: lms/templates/folditbasic.html:14
msgid "You have not yet gotten to level {goal_level}."
msgstr "您还没有成功达到 {goal_level}"

#: lms/templates/folditbasic.html:18
msgid "Completed puzzles"
msgstr "完成的难题"

#: lms/templates/folditbasic.html:22
msgid "Level"
msgstr "级别"

#: lms/templates/folditbasic.html:23
#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:845
msgid "Submitted"
msgstr "已提交"

#: lms/templates/folditchallenge.html:4
msgid "Puzzle Leaderboard"
msgstr "答题排行榜"

#: lms/templates/folditchallenge.html:8
msgid "User"
msgstr "用户"

#: lms/templates/folditchallenge.html:9
msgid "Score"
msgstr "得分"

#: lms/templates/footer.html:14
msgid "About"
msgstr "关于我们"

#: lms/templates/footer.html:19 lms/templates/static_templates/jobs.html:4
#: lms/templates/static_templates/jobs.html:7
msgid "Jobs"
msgstr "任务"

#: lms/templates/footer.html:29 lms/templates/static_templates/faq.html:4
#: lms/templates/static_templates/faq.html:7
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题"

#: lms/templates/footer.html:41
msgid "{platform_name} Logo"
msgstr "{platform_name} 标识"

#: lms/templates/footer.html:43
msgid ""
"{platform_name} is a non-profit created by founding partners {Harvard} and "
"{MIT} whose mission is to bring the best of higher education to students of "
"all ages anywhere in the world, wherever there is Internet access. "
"{platform_name}'s free online MOOCs are interactive and subjects include "
"computer science, public health, and artificial intelligence."
msgstr "{platform_name} 是由合作创建方 {Harvard} 和 {MIT} 共同创立的非盈利组织，它的使命是将最好的高等教育带给世界各地的各个年龄段的学生，只要他们拥有网络连接。{platform_name}的免费在线 MOOC 是交互式的，主题包括计算机科学，公共医疗和人工智能等。"

#: lms/templates/footer.html:78
msgid "&copy; 2014 {platform_name}, some rights reserved."
msgstr "&copy; 2014 {platform_name}，一些权利被保留。"

#: lms/templates/footer.html:83
msgid "Terms of Service and Honor Code"
msgstr "服务条款和荣誉准则"

#: lms/templates/forgot_password_modal.html:5
#: lms/templates/forgot_password_modal.html:16
msgid "Password Reset"
msgstr "密码重置"

#: lms/templates/forgot_password_modal.html:20
msgid ""
"Please enter your e-mail address below, and we will e-mail instructions for "
"setting a new password."
msgstr "请在下面输入您的电子邮件地址。我们会通过邮件发送设置新密码的说明。"

#: lms/templates/forgot_password_modal.html:25 lms/templates/login.html:128
#: lms/templates/register-shib.html:114 lms/templates/register.html:119
msgid "Required Information"
msgstr "需要的信息"

#: lms/templates/forgot_password_modal.html:29
msgid "Your E-mail Address"
msgstr "您的邮件地址"

#: lms/templates/forgot_password_modal.html:31 lms/templates/login.html:134
msgid "This is the e-mail address you used to register with {platform}"
msgstr "这个e-mail地址被用于在{platform}注册。"

#: lms/templates/forgot_password_modal.html:37
msgid "Reset My Password"
msgstr "重置我的密码"

#: lms/templates/forgot_password_modal.html:51
msgid "Email is incorrect."
msgstr "邮件不正确。"

#: lms/templates/help_modal.html:17
msgid "{platform_name} Help"
msgstr "{platform_name} 帮助"

#: lms/templates/help_modal.html:29
msgid "{span_start}{platform_name}{span_end} Help"
msgstr "{span_start}{platform_name}{span_end} 帮助"

#: lms/templates/help_modal.html:38
msgid ""
"For <strong>questions on course lectures, homework, tools, or materials for "
"this course</strong>, post in the {link_start}course discussion "
"forum{link_end}."
msgstr "对于<strong>这门课程关于课程课件，课堂作业，工具和教材的疑问</strong>，请发布到{link_start}课程讨论区{link_end}。"

#: lms/templates/help_modal.html:45
msgid ""
"Have <strong>general questions about {platform_name}</strong>? You can find "
"lots of helpful information in the {platform_name} "
"{link_start}FAQ{link_end}."
msgstr "对于 <strong> {platform_name} 有常见的疑问 </strong>？你可以在{platform_name} 的{link_start}FAQ{link_end}上找到一些帮助。"

#: lms/templates/help_modal.html:53
msgid ""
"Have a <strong>question about something specific</strong>? You can contact "
"the {platform_name} general support team directly:"
msgstr " <strong>关于一些细节有疑问/strong>? 你可以直接联系 {platform_name} 的日常维护团队:"

#: lms/templates/help_modal.html:59
msgid "Report a problem"
msgstr "报告问题"

#: lms/templates/help_modal.html:60
msgid "Make a suggestion"
msgstr "提供建议"

#: lms/templates/help_modal.html:61
msgid "Ask a question"
msgstr "提问"

#: lms/templates/help_modal.html:64
msgid ""
"Please note: The {platform_name} support team is English speaking. While we "
"will do our best to address your inquiry in any language, our responses will"
" be in English."
msgstr ""

#: lms/templates/help_modal.html:84
#: lms/templates/open_ended_problems/open_ended_flagged_problems.html:34
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: lms/templates/help_modal.html:86 lms/templates/login.html:132
#: lms/templates/login_modal.html:21 lms/templates/provider_login.html:45
#: lms/templates/provider_login.html:46 lms/templates/register-shib.html:131
#: lms/templates/register.html:125 lms/templates/register.html:156
msgid "E-mail"
msgstr "电子邮件"

#: lms/templates/help_modal.html:89
msgid "Briefly describe your issue"
msgstr "简述您的问题"

#: lms/templates/help_modal.html:91
msgid "Tell us the details"
msgstr "告诉我们细节"

#: lms/templates/help_modal.html:92
msgid "Include error messages, steps which lead to the issue, etc"
msgstr "附上错误消息以及导致错误的步骤等"

#: lms/templates/help_modal.html:99 lms/templates/manage_user_standing.html:20
#: lms/templates/register-shib.html:191
#: lms/templates/combinedopenended/openended/open_ended.html:37
#: lms/templates/combinedopenended/selfassessment/self_assessment_prompt.html:26
#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:26
#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:122
#: lms/templates/discussion/mustache/_inline_thread.mustache:19
#: lms/templates/discussion/mustache/_inline_thread_cohorted.mustache:21
#: lms/templates/instructor/staff_grading.html:63
#: lms/templates/instructor/staff_grading.html:86
#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:57
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: lms/templates/help_modal.html:114
msgid "Thank You!"
msgstr "谢谢！"

#: lms/templates/help_modal.html:128
msgid ""
"Thank you for your inquiry or feedback.  We typically respond to a request "
"within one business day (Monday to Friday, {open_time} UTC to {close_time} "
"UTC.) In the meantime, please review our {link_start}detailed FAQs{link_end}"
" where most questions have already been answered."
msgstr "感谢您的疑问或者反馈。我们通常在一个工作日 (周一到周五， {open_time} UTC 到 {close_time} UTC) 内答复疑问。请您先浏览我们 {link_start} FAQs {link_end} ，在那里大部分问题已经得到了解答。"

#: lms/templates/help_modal.html:198
msgid "problem"
msgstr "问题"

#: lms/templates/help_modal.html:199
msgid "Report a Problem"
msgstr "报告问题"

#: lms/templates/help_modal.html:200
msgid "Brief description of the problem"
msgstr "简述此问题"

#: lms/templates/help_modal.html:201
msgid "Details of the problem you are encountering"
msgstr "你遇到的问题的细节"

#: lms/templates/help_modal.html:202
msgid "Include error messages, steps which lead to the issue, etc."
msgstr "附上错误消息以及导致错误的步骤等"

#: lms/templates/help_modal.html:208
msgid "suggestion"
msgstr "建议"

#: lms/templates/help_modal.html:209
msgid "Make a Suggestion"
msgstr "提供建议"

#: lms/templates/help_modal.html:210
msgid "Brief description of your suggestion"
msgstr "简述您的建议"

#: lms/templates/help_modal.html:211 lms/templates/help_modal.html:220
#: lms/templates/module-error.html:8
msgid "Details"
msgstr "细节"

#: lms/templates/help_modal.html:217
msgid "question"
msgstr "问题"

#: lms/templates/help_modal.html:218
msgid "Ask a Question"
msgstr "提问"

#: lms/templates/help_modal.html:219
msgid "Brief summary of your question"
msgstr "简单概述您的问题"

#: lms/templates/help_modal.html:248
msgid "An error has occurred."
msgstr "发生错误"

#: lms/templates/help_modal.html:251
msgid "Please {link_start}send us e-mail{link_end}."
msgstr "请 {link_start}发送e-mail{link_end} 给我们。"

#: lms/templates/help_modal.html:257
msgid "Please try again later."
msgstr "请稍后再试。"

#: lms/templates/index.html:28
msgid "Free courses from <strong>{university_name}</strong>"
msgstr "来自<strong>{university_name}</strong>的免费课程"

#: lms/templates/index.html:30
msgid "The Future of Online Education"
msgstr "在线教育的未来"

#: lms/templates/index.html:32
msgid "For anyone, anywhere, anytime"
msgstr "任何人，任何地点，任何时间"

#: lms/templates/index.html:45
msgid "Stay up to date with all {platform_name} has to offer!"
msgstr "坚持到按期完成所有 {platform_name} 提出的要求！"

#: lms/templates/invalid_email_key.html:8
msgid "Invalid email change key"
msgstr "无效的邮件变更码"

#: lms/templates/invalid_email_key.html:10
msgid "This e-mail key is not valid. Please check:"
msgstr "邮件码无效。请检查："

#: lms/templates/invalid_email_key.html:12
msgid ""
"Was this key already used? Check whether the e-mail change has already "
"happened."
msgstr "如果该密钥已被使用，请检查是否已变更邮件地址。"

#: lms/templates/invalid_email_key.html:13
msgid "Did your e-mail client break the URL into two lines?"
msgstr "您的邮箱客户端是否将URL分成两行？"

#: lms/templates/invalid_email_key.html:14
msgid "The keys are valid for a limited amount of time. Has the key expired?"
msgstr "由于密钥的时效有限，请检查是否已过期。"

#: lms/templates/login-sidebar.html:7
msgid "Helpful Information"
msgstr "帮助信息"

#: lms/templates/login-sidebar.html:12 lms/templates/login-sidebar.html:14
msgid "Login via OpenID"
msgstr "通过OpenID登录"

#: lms/templates/login-sidebar.html:13
msgid ""
"You can now start learning with {platform_name} by logging in with your <a "
"rel=\"external\" href=\"http://openid.net/\">OpenID account</a>."
msgstr "你现在可以开始通过登录进入您的 <a rel=\"external\" href=\"http://openid.net/\">账户</a>开始学习{platform_name}上的课程。"

#: lms/templates/login-sidebar.html:19
msgid "Not Enrolled?"
msgstr "尚未注册？"

#: lms/templates/login-sidebar.html:20
msgid "Sign up for {platform_name} today!"
msgstr "现在就注册加入{platform_name}！"

#: lms/templates/login-sidebar.html:25
msgid "Looking for help in logging in or with your {platform_name} account?"
msgstr "寻找关于登录进入您的 {platform_name} 账户的帮助？"

#: lms/templates/login-sidebar.html:27
msgid "View our help section for answers to commonly asked questions."
msgstr "【查看帮助】"

#: lms/templates/login.html:8
msgid "Log into your {platform_name} Account"
msgstr "登录进入您的{platform_name}账户"

#: lms/templates/login.html:86
msgid "Log into My {platform_name} Account"
msgstr "登录进入我的{platform_name}账户"

#: lms/templates/login.html:86 lms/templates/login_modal.html:33
msgid "Access My Courses"
msgstr "进入我的课程"

#: lms/templates/login.html:92 lms/templates/register.html:83
msgid "Processing your account information…"
msgstr "正在处理您的账户信息..."

#: lms/templates/login.html:101
msgid "Please log in"
msgstr "请登录"

#: lms/templates/login.html:102
msgid "to access your account and courses"
msgstr "访问你的账户和课程"

#: lms/templates/login.html:113
msgid "We're Sorry, {platform_name} accounts are unavailable currently"
msgstr "我们很遗憾，{platform_name} 账户现在无法使用"

#: lms/templates/login.html:117
msgid "The following errors occurred while logging you in:"
msgstr "下面这些错误发生在您登录的时候："

#: lms/templates/login.html:119
msgid "Your email or password is incorrect"
msgstr "您的邮箱或密码不正确"

#: lms/templates/login.html:124
msgid ""
"Please provide the following information to log into your {platform_name} "
"account. Required fields are noted by <strong class=\"indicator\">bold text "
"and an asterisk (*)</strong>."
msgstr "请提供下面的信息以登录进入您的 {platform_name} 账户，必须填写的信息已经被 <strong class=\"indicator\">加粗和用 (*)标出</strong>。"

#: lms/templates/login.html:133 lms/templates/register-shib.html:132
#: lms/templates/register.html:126 lms/templates/register.html:157
msgid "example: username@domain.com"
msgstr "例：username@domain.com"

#: lms/templates/login.html:147
msgid "Account Preferences"
msgstr "账户偏好"

#: lms/templates/login.html:152 lms/templates/login_modal.html:29
msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

#: lms/templates/login_modal.html:16 lms/templates/provider_login.html:37
#: lms/templates/university_profile/edge.html:26
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: lms/templates/login_modal.html:39
msgid "Not enrolled?"
msgstr "还没有注册？"

#: lms/templates/login_modal.html:39
msgid "Sign up."
msgstr "注册。"

#: lms/templates/login_modal.html:44
msgid "login via openid"
msgstr "通过OpenID登录"

#: lms/templates/lti.html:13
msgid "External resource"
msgstr "外部资源"

#: lms/templates/lti.html:16
msgid "View resource in a new window"
msgstr "在新窗口中查看资源"

#: lms/templates/lti.html:30
msgid ""
"Please provide launch_url. Click \"Edit\", and fill in the required fields."
msgstr "请提供运行链接 launch_url，点击”编辑“，并填写需要的项。"

#: lms/templates/manage_user_standing.html:6
msgid "Disable or Reenable student accounts"
msgstr "停用或重新启用学生账号"

#: lms/templates/manage_user_standing.html:8
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: lms/templates/manage_user_standing.html:11
msgid "Disable Account"
msgstr "停用账号"

#: lms/templates/manage_user_standing.html:14
msgid "Reenable Account"
msgstr "重新启用账号"

#: lms/templates/manage_user_standing.html:24
msgid "Students whose accounts have been disabled"
msgstr "学生帐户已被停用"

#: lms/templates/manage_user_standing.html:25
msgid "(reload your page to refresh)"
msgstr "(重新加载以刷新您的页面)"

#: lms/templates/manage_user_standing.html:45
msgid "working..."
msgstr "进行中..."

#: lms/templates/mathjax_accessible.html:5
msgid ""
"This page features MathJax technology to render mathematical formulae. To "
"make math accessibile, we suggest using the MathPlayer plugin. Please visit "
"the {link_start}MathPlayer Download Page{link_end} to download the plugin "
"for your browser."
msgstr "这个页面采用MathJax技术来显示数学公式。为了使数学式可用，我们建议使用MathPlayer插件。请访问{link_start}MathPlayer下载页面{link_end} 来为你的浏览器下载插件。"

#: lms/templates/mathjax_accessible.html:16
msgid ""
"Your browser does not support the MathPlayer plugin. To use MathPlayer, "
"please use Internet Explorer 6 through 9."
msgstr "你的浏览器不支持MathPlayer插件。为了使用MathPlayer，请使用IE6到9兼容浏览器。"

#: lms/templates/module-error.html:4
msgid "There has been an error on the <em>{platform_name}</em> servers"
msgstr "<em>{platform_name}</em>服务器出现了错误。"

#: lms/templates/module-error.html:5
msgid ""
"We're sorry, this module is temporarily unavailable. Our staff is working to"
" fix it as soon as possible. Please email us at <a "
"href=\"mailto:{tech_support_email}\">{tech_support_email}</a> to report any "
"problems or downtime."
msgstr "我们很遗憾，这个模块暂时无法工作了。我们的工程师正在尽可能快的修复这一问题。请随时联系我们 <a href=\"mailto:{tech_support_email}\">{tech_support_email}</a>来报告系统错误或者系统的停机。"

#: lms/templates/module-error.html:16
msgid "Raw data:"
msgstr "原始数据："

#: lms/templates/name_changes.html:9
msgid "Accepted"
msgstr "通过"

#: lms/templates/name_changes.html:11 lms/templates/name_changes.html:22
#: lms/templates/sysadmin_dashboard_gitlogs.html:92
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: lms/templates/name_changes.html:20
msgid "Rejected"
msgstr "拒绝"

#: lms/templates/name_changes.html:31
msgid "Pending name changes"
msgstr "正在处理名称更改"

#: lms/templates/name_changes.html:39
#: lms/templates/modal/accessible_confirm.html:13
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: lms/templates/name_changes.html:40
msgid "[Reject]"
msgstr "[拒绝]"

#: lms/templates/navigation.html:41 lms/templates/navigation.html:43
msgid "Global Navigation"
msgstr "全局导航"

#: lms/templates/navigation.html:70
msgid "Find Courses"
msgstr "查找课程"

#: lms/templates/navigation.html:79
msgid "Dashboard for:"
msgstr "控制面板："

#: lms/templates/navigation.html:83
msgid "More options dropdown"
msgstr "更多选择下拉列表"

#: lms/templates/navigation.html:88
msgid "Log Out"
msgstr "注销"

#: lms/templates/navigation.html:106
msgid "How it Works"
msgstr "运行机制"

#: lms/templates/navigation.html:109 lms/templates/sysadmin_dashboard.html:57
#: lms/templates/sysadmin_dashboard_gitlogs.html:56
#: lms/templates/courseware/courses.html:6
msgid "Courses"
msgstr "课程"

#: lms/templates/navigation.html:112
msgid "Schools"
msgstr "学校"

#: lms/templates/navigation.html:119 lms/templates/navigation.html:123
msgid "Register Now"
msgstr "现在注册"

#: lms/templates/navigation.html:133 lms/templates/navigation.html:135
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: lms/templates/navigation.html:145
msgid ""
"<strong>Warning:</strong> Your browser is not fully supported. We strongly "
"recommend using {chrome_link_start}Chrome{chrome_link_end} or "
"{ff_link_start}Firefox{ff_link_end}."
msgstr "<strong>警告：</strong> 你的浏览器不支持全部功能.。我们强烈建议您使用 {chrome_link_start}谷歌浏览器{chrome_link_end}或者 {ff_link_start}火狐浏览器{ff_link_end}。"

#: lms/templates/notes.html:62
msgid "My Notes"
msgstr "我的笔记"

#: lms/templates/notes.html:65 lms/templates/textannotation.html:25
#: lms/templates/videoannotation.html:28
msgid "You do not have any notes."
msgstr "您没有任何笔记。"

#: lms/templates/problem.html:20
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: lms/templates/problem.html:26
msgid "Show Answer(s)"
msgstr "显示答案"

#: lms/templates/problem.html:26
msgid "(for question(s) above - adjacent to each field)"
msgstr "(对上述问题 - 临近每个字段)"

#: lms/templates/problem.html:30
msgid "You have used {num_used} of {num_total} submissions"
msgstr "您已经使用了{num_total}次中的 {num_used}次提交"

#: lms/templates/provider_login.html:42
msgid "Email or password is incorrect."
msgstr "邮箱或密码错误"

#: lms/templates/provider_login.html:44
msgid ""
"Please note that we will be sending your user name, email, and full name to "
"this third party site."
msgstr "请留意我们将发送您的用户名，电子邮件和全名给此第三方网站。"

#: lms/templates/provider_login.html:50
#, python-format
msgid "Return To %s"
msgstr "返回%s"

#: lms/templates/register-shib.html:15
msgid "Preferences for {platform_name}"
msgstr "{platform_name}参数"

#: lms/templates/register-shib.html:75
msgid "Update my {platform_name} Account"
msgstr "更新{platform_name}账户"

#: lms/templates/register-shib.html:81
msgid "Processing your account information …"
msgstr "正在处理您的帐户信息..."

#: lms/templates/register-shib.html:89
msgid "Welcome {username}!  Please set your preferences below"
msgstr "欢迎 {username}! 接下来请设置你的参数"

#: lms/templates/register-shib.html:101 lms/templates/register.html:105
msgid ""
"We're sorry, {platform_name} enrollment is not available in your region"
msgstr "我们很遗憾，{platform_name} 的注册功能在您的地区还无法使用"

#: lms/templates/register-shib.html:105 lms/templates/register.html:109
msgid "The following errors occurred while processing your registration:"
msgstr "在你注册时发生了下列错误："

#: lms/templates/register-shib.html:110 lms/templates/register.html:115
msgid ""
"Required fields are noted by <strong class=\"indicator\">bold text and an "
"asterisk (*)</strong>."
msgstr "必需的字段已经被粗体和星号(*)所标记。"

#: lms/templates/register-shib.html:117 lms/templates/signup_modal.html:46
msgid "Enter a public username:"
msgstr "输入一个公开的用户名："

#: lms/templates/register-shib.html:124 lms/templates/register.html:134
#: lms/templates/register.html:164
msgid "example: JaneDoe"
msgstr "例：ZhenDou"

#: lms/templates/register-shib.html:125 lms/templates/register.html:135
#: lms/templates/register.html:165
msgid "Will be shown in any discussions or forums you participate in"
msgstr "将会在您参加的任何讨论或论坛上显示（之后将无法更改）"

#: lms/templates/register-shib.html:152 lms/templates/register.html:269
msgid "Account Acknowledgements"
msgstr "账户致谢"

#: lms/templates/register-shib.html:161 lms/templates/register.html:277
msgid "I agree to the {link_start}Terms of Service{link_end}"
msgstr "我同意{link_start}服务条约{link_end}"

#: lms/templates/register-shib.html:177 lms/templates/register.html:293
msgid "I agree to the {link_start}Honor Code{link_end}"
msgstr "我同意{link_start}荣誉制度{link_end}"

#: lms/templates/register-shib.html:191
msgid "Update My Account"
msgstr "更新我的账户"

#: lms/templates/register-sidebar.html:10
msgid "Registration Help"
msgstr "注册帮助"

#: lms/templates/register-sidebar.html:16
msgid "Already registered?"
msgstr "已经注册过了？"

#: lms/templates/register-sidebar.html:19
msgid "Click here to log in."
msgstr "点击这里登录"

#: lms/templates/register-sidebar.html:30
msgid "Welcome to {platform_name}"
msgstr "欢迎来到{platform_name}"

#: lms/templates/register-sidebar.html:31
msgid ""
"Registering with {platform_name} gives you access to all of our current and "
"future free courses. Not ready to take a course just yet? Registering puts "
"you on our mailing list - we will update you as courses are added."
msgstr "在 {platform_name} 注册使您可以访问所有我们现有的和将来的免费课程。即便您现在还不想马上参与课程？注册将会使得您在我们的邮箱列表中这样一旦有新的课程加入我们将即时通知您。"

#: lms/templates/register-sidebar.html:36
msgid "Next Steps"
msgstr "下面的步骤"

#: lms/templates/register-sidebar.html:38
msgid ""
"You will receive an activation email.  You must click on the activation link"
" to complete the process.  Don't see the email?  Check your spam folder and "
"mark emails from class.stanford.edu as 'not spam', since you'll want to be "
"able to receive email from your courses."
msgstr "您会收到一封激活邮件。您必须点击激活链接才能完成此过程。如果没有看见邮件，请检查垃圾邮件。若您希望收到来自课程的邮件，请把来自class.stanford.edu的邮件标记为“非垃圾邮件”。"

#: lms/templates/register-sidebar.html:40
msgid ""
"As part of joining {platform_name}, you will receive an activation email.  "
"You must click on the activation link to complete the process.  Don't see "
"the email?  Check your spam folder and mark {platform_name} emails as 'not "
"spam'.  At {platform_name}, we communicate mostly through email."
msgstr "作为您加入 {platform_name} 过程的一部分，您会收到一封激活邮件。您必须点击激活链接才能完成注册过程。如果没有看见邮件，请检查垃圾邮件夹并把来自{platform_name}的邮件标记为”非垃圾邮件“。在 {platform_name}，我们大部分都通过电子邮件联系。"

#: lms/templates/register-sidebar.html:47
msgid "Need help in registering with {platform_name}?"
msgstr "在注册{platform_name}时需要帮助？"

#: lms/templates/register-sidebar.html:49
msgid "View our FAQs for answers to commonly asked questions."
msgstr "查看帮助来获得常见问题的解答。"

#: lms/templates/register-sidebar.html:51
msgid ""
"Once registered, most questions can be answered in the course specific "
"discussion forums or through the FAQs."
msgstr "注册成功后，大部分问题均可在具体课程讨论论坛或FAQ中得到解决。"

#: lms/templates/register.html:17
msgid "Register for {platform_name}"
msgstr "{platform_name}注册"

#: lms/templates/register.html:77
msgid "Create My {platform_name} Account"
msgstr "创建我的{platform_name}账户"

#: lms/templates/register.html:92
msgid "Welcome!"
msgstr "欢迎！"

#: lms/templates/register.html:93
msgid "Register below to create your {platform_name} account"
msgstr "注册以创建你在 {platform_name}的账户"

#: lms/templates/register.html:114
msgid "Please complete the following fields to register for an account. "
msgstr "请将这些字段补充完整以注册账户。"

#: lms/templates/register.html:135 lms/templates/register.html:165
msgid "cannot be changed later"
msgstr "以后不能被改变"

#: lms/templates/register.html:139
#: lms/templates/verify_student/face_upload.html:310
msgid "example: Jane Doe"
msgstr "例：张 三"

#: lms/templates/register.html:140 lms/templates/register.html:173
msgid "Needed for any certificates you may earn"
msgstr "会作为你以后任何证书的信息"

#: lms/templates/register.html:147
msgid "Welcome {username}"
msgstr "欢迎 {username}"

#: lms/templates/register.html:148
msgid "Enter a Public Display Name:"
msgstr "输入一个公开的显示名称："

#: lms/templates/register.html:163
msgid "Public Display Name"
msgstr "公开显示名称"

#: lms/templates/register.html:184 lms/templates/register.html:249
msgid "Extra Personal Information"
msgstr "更多个人信息"

#: lms/templates/register.html:189
msgid "City"
msgstr "城市"

#: lms/templates/register.html:190
msgid "example: New York"
msgstr "例：北京"

#: lms/templates/register.html:196
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: lms/templates/register.html:209
msgid "Highest Level of Education Completed"
msgstr "最高教育程度"

#: lms/templates/register.html:222 lms/templates/signup_modal.html:83
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: lms/templates/register.html:235
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/analytics.html:44
msgid "Year of Birth"
msgstr "出生年份"

#: lms/templates/register.html:254
msgid "Mailing Address"
msgstr "邮寄地址"

#: lms/templates/register.html:261
msgid "Please share with us your reasons for registering with {platform_name}"
msgstr "请与我们分享您注册 {platform_name}的原因"

#: lms/templates/register.html:308
#: lms/templates/university_profile/edge.html:34
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: lms/templates/register.html:308 lms/templates/signup_modal.html:141
msgid "Create My Account"
msgstr "创建账号"

#: lms/templates/resubscribe.html:13
msgid "Re-subscribe Successful!"
msgstr "重新订阅成功！"

#: lms/templates/resubscribe.html:17
msgid ""
"You have re-enabled forum notification emails from {platform_name}. Click "
"{dashboard_link_start}here{link_end} to return to your dashboard. "
msgstr "您已经同意接收{dashboard_link_start}论坛邮件提醒，请单击{dashboard_link_start}此处{link_end}返回您的控制面板。"

#: lms/templates/seq_module.html:6 lms/templates/seq_module.html:51
#: lms/templates/discussion/mustache/_pagination.mustache:6
msgid "Previous"
msgstr "上一个"

#: lms/templates/seq_module.html:10 lms/templates/seq_module.html:50
msgid "Section Navigation"
msgstr "章节导航"

#: lms/templates/seq_module.html:35 lms/templates/seq_module.html:52
#: lms/templates/discussion/mustache/_pagination.mustache:30
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: lms/templates/signup_modal.html:22
msgid "Sign Up for {span_start}{platform_name}{span_end}"
msgstr "注册加入{span_start}{platform_name}{span_end}"

#: lms/templates/signup_modal.html:33 lms/templates/signup_modal.html:52
msgid "E-mail *"
msgstr "电子邮件 *"

#: lms/templates/signup_modal.html:34 lms/templates/signup_modal.html:53
msgid "e.g. yourname@domain.com"
msgstr "例如 yourname@domain.com"

#: lms/templates/signup_modal.html:36
msgid "Password *"
msgstr "密码 *"

#: lms/templates/signup_modal.html:39 lms/templates/signup_modal.html:48
msgid "Public Username *"
msgstr "公开用户名 *"

#: lms/templates/signup_modal.html:40 lms/templates/signup_modal.html:49
msgid "e.g. yourname (shown on forums)"
msgstr "例如您的名字(在论坛上显示的名称)"

#: lms/templates/signup_modal.html:42 lms/templates/signup_modal.html:58
msgid "Full Name *"
msgstr "全名 *"

#: lms/templates/signup_modal.html:43 lms/templates/signup_modal.html:59
msgid "e.g. Your Name (for certificates)"
msgstr "例如您的名字(用于证书)"

#: lms/templates/signup_modal.html:45
msgid "<i>Welcome</i> {name}"
msgstr "<i>欢迎</i> {name}"

#: lms/templates/signup_modal.html:69
msgid "Ed. Completed"
msgstr "已完成"

#: lms/templates/signup_modal.html:97
msgid "Year of birth"
msgstr "出生年份"

#: lms/templates/signup_modal.html:111
msgid "Mailing address"
msgstr "邮寄地址"

#: lms/templates/signup_modal.html:116
msgid "Goals in signing up for {platform_name}"
msgstr "注册加入{platform_name}的目标"

#: lms/templates/signup_modal.html:125
msgid "I agree to the {link_start}Terms of Service{link_end}*"
msgstr "我同意{link_start}服务条约{link_end}"

#: lms/templates/signup_modal.html:133
msgid "I agree to the {link_start}Honor Code{link_end}*"
msgstr "我同意{link_start}荣誉制度{link_end}*"

#: lms/templates/signup_modal.html:148
msgid "Already have an account?"
msgstr "已经有了账号？"

#: lms/templates/signup_modal.html:148
msgid "Login."
msgstr "登录"

#. Translators: The 'Group' here refers to the group of users that has been
#. sorted into group_id
#: lms/templates/split_test_staff_view.html:7
msgid "Group {group_id}"
msgstr ""

#: lms/templates/staff_problem_info.html:19
msgid "Staff Debug Info"
msgstr "工作人员调试信息"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:23
msgid "Submission history"
msgstr "提交历史"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:29
msgid "{platform_name} Content Quality Assessment"
msgstr "{platform_name} 内容质量评估"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:33
msgid "Comment"
msgstr "注释"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:34
msgid "comment"
msgstr "注释"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:35
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:36
msgid "Optional tag (eg \"done\" or \"broken\"):&nbsp; "
msgstr "可选标签(例如“完成”或“破碎”)：&nbsp;"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:37
msgid "tag"
msgstr "标签"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:39
msgid "Add comment"
msgstr "添加评论"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:51
msgid "Staff Debug"
msgstr "工作人员调试"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:56
#: lms/templates/staff_problem_info.html:57
msgid "Module Fields"
msgstr "模块字段"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:63
msgid "XML attributes"
msgstr "XML 属性"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:79
msgid "Submission History Viewer"
msgstr "提交历史查看器"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:82
msgid "User:"
msgstr "用户："

#: lms/templates/staff_problem_info.html:86
msgid "View History"
msgstr "查看历史记录"

#: lms/templates/static_htmlbook.html:5 lms/templates/static_pdfbook.html:5
#: lms/templates/staticbook.html:5
msgid "{course_number} Textbook"
msgstr "{course_number} 教材"

#: lms/templates/static_htmlbook.html:127 lms/templates/static_pdfbook.html:98
#: lms/templates/staticbook.html:73
msgid "Textbook Navigation"
msgstr "课本导航"

#: lms/templates/static_pdfbook.html:55
msgid "Page:"
msgstr "页数："

#: lms/templates/static_pdfbook.html:64 lms/templates/static_pdfbook.html:65
msgid "Zoom Out"
msgstr "缩小"

#: lms/templates/static_pdfbook.html:68 lms/templates/static_pdfbook.html:69
msgid "Zoom In"
msgstr "放大"

#: lms/templates/static_pdfbook.html:73
msgid "Zoom"
msgstr "缩放"

#: lms/templates/static_pdfbook.html:75
msgid "Automatic Zoom"
msgstr "自动缩放"

#: lms/templates/static_pdfbook.html:76
msgid "Actual Size"
msgstr "实际大小"

#: lms/templates/static_pdfbook.html:77
msgid "Fit Page"
msgstr "根据页面调整"

#: lms/templates/static_pdfbook.html:78
msgid "Full Width"
msgstr "全宽"

#: lms/templates/static_pdfbook.html:120 lms/templates/staticbook.html:116
msgid "Previous page"
msgstr "上一页"

#: lms/templates/static_pdfbook.html:123 lms/templates/staticbook.html:119
msgid "Next page"
msgstr "下一页"

#: lms/templates/sysadmin_dashboard.html:53
#: lms/templates/sysadmin_dashboard_gitlogs.html:52
msgid "Sysadmin Dashboard"
msgstr "系统管理员仪表盘"

#: lms/templates/sysadmin_dashboard.html:56
#: lms/templates/sysadmin_dashboard_gitlogs.html:55
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: lms/templates/sysadmin_dashboard.html:58
#: lms/templates/sysadmin_dashboard_gitlogs.html:57
msgid "Staffing and Enrollment"
msgstr "人员配备及招生"

#: lms/templates/sysadmin_dashboard.html:59
#: lms/templates/sysadmin_dashboard_gitlogs.html:58
#: lms/templates/sysadmin_dashboard_gitlogs.html:66
msgid "Git Logs"
msgstr "Git日志"

#: lms/templates/sysadmin_dashboard.html:63
msgid "User Management"
msgstr "用户管理"

#: lms/templates/sysadmin_dashboard.html:70
msgid "Email or username"
msgstr "电子邮件或名字"

#: lms/templates/sysadmin_dashboard.html:86
msgid "Delete user"
msgstr "删除用户"

#: lms/templates/sysadmin_dashboard.html:87
msgid "Create user"
msgstr "创建用户"

#: lms/templates/sysadmin_dashboard.html:94
msgid "Download list of all users (csv file)"
msgstr "下载所有用户列表 (csv 格式)"

#: lms/templates/sysadmin_dashboard.html:100
msgid "Check and repair external authentication map"
msgstr "检查修复外部认证映射"

#: lms/templates/sysadmin_dashboard.html:110
msgid ""
"Go to each individual course's Instructor dashboard to manage course "
"enrollment."
msgstr "进入每个单独的课程教师仪表盘来管理课程报名"

#: lms/templates/sysadmin_dashboard.html:113
msgid "Manage course staff and instructors"
msgstr "管理课程工作人员与教师"

#: lms/templates/sysadmin_dashboard.html:116
msgid "Download staff and instructor list (csv file)"
msgstr "下载工作人员与教师列表 (csv 格式)"

#: lms/templates/sysadmin_dashboard.html:122
msgid "Administer Courses"
msgstr "管理课程"

#. Translators: Repo is short for git repository or source of
#. courseware
#: lms/templates/sysadmin_dashboard.html:131
msgid "Repo Location"
msgstr "仓库位置"

#. Translators: Repo is short for git repository or source of
#. courseware and branch is a specific version within that repository
#: lms/templates/sysadmin_dashboard.html:139
msgid "Repo Branch (optional)"
msgstr "仓库分支(可选)"

#: lms/templates/sysadmin_dashboard.html:145
msgid "Load new course from github"
msgstr "从github载入新的课程"

#: lms/templates/sysadmin_dashboard.html:151
msgid "Course ID or dir"
msgstr "课程编号或目录"

#: lms/templates/sysadmin_dashboard.html:157
msgid "Delete course from site"
msgstr "从网站中删除课程"

#: lms/templates/sysadmin_dashboard.html:213
msgid "Django PID"
msgstr "Django进程ID"

#. Translators: A version number appears after this string
#: lms/templates/sysadmin_dashboard.html:215
msgid "Platform Version"
msgstr "平台版本"

#: lms/templates/sysadmin_dashboard_gitlogs.html:72
#: lms/templates/sysadmin_dashboard_gitlogs.html:99
#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:157
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: lms/templates/sysadmin_dashboard_gitlogs.html:73
#: lms/templates/sysadmin_dashboard_gitlogs.html:100
msgid "Course ID"
msgstr "课程编号"

#: lms/templates/sysadmin_dashboard_gitlogs.html:74
msgid "Git Action"
msgstr "Git动作"

#: lms/templates/sysadmin_dashboard_gitlogs.html:90
msgid "Recent git load activity for"
msgstr "近期的git加载活动"

#: lms/templates/sysadmin_dashboard_gitlogs.html:101
msgid "git action"
msgstr "Git动作"

#: lms/templates/textannotation.html:23
msgid "Source:"
msgstr "源"

#: lms/templates/tracking_log.html:4
msgid "Tracking Log"
msgstr "追踪记录"

#: lms/templates/tracking_log.html:5
msgid "datetime"
msgstr "日期时间"

#: lms/templates/tracking_log.html:5
msgid "username"
msgstr "用户名"

#: lms/templates/tracking_log.html:5
msgid "ipaddr"
msgstr "IP地址"

#: lms/templates/tracking_log.html:5
msgid "source"
msgstr "源"

#: lms/templates/tracking_log.html:5
msgid "type"
msgstr "类型"

#: lms/templates/unsubscribe.html:13
msgid "Unsubscribe Successful!"
msgstr "取消订阅成功！"

#: lms/templates/unsubscribe.html:17
msgid ""
"You will no longer receive forum notification emails from {platform_name}. "
"Click {dashboard_link_start}here{link_end} to return to your dashboard. If "
"you did not mean to do this, click {undo_link_start}here{link_end} to re-"
"subscribe."
msgstr "您不将再接收到{dashboard_link_start}论坛邮件提醒，请单击{dashboard_link_start}此处{link_end}返回您的控制面板。如果您不是有意取消，请单击{undo_link_start}此处{link_end}重新订阅消息。"

#: lms/templates/using.html:3
msgid "Using the system"
msgstr "使用系统"

#: lms/templates/using.html:7
msgid ""
"During video playback, use the subtitles and the scroll bar to navigate. "
"Clicking the subtitles is a fast way to skip forwards and backwards by small"
" amounts."
msgstr "当视频重放时，请使用字幕或者滚动条来操纵。点击副标题可以便捷地实现向前或向后跳跃一小段。"

#: lms/templates/using.html:11
msgid ""
"If you are on a low-resolution display, the left navigation bar can be "
"hidden by clicking on the set of three left arrows next to it."
msgstr "如果您使用的是低分辨率的显示器，可以通过点击旁边的三个左箭头来隐藏左边的滚动条。"

#: lms/templates/using.html:15
msgid ""
"If you need bigger or smaller fonts, use your browsers settings to scale "
"them up or down. Under Google Chrome, this is done by pressing ctrl-plus, or"
" ctrl-minus at the same time."
msgstr "如果您需要更大或更小的字体，请使用浏览器设置实现缩放。以Google Chrome浏览器为例，可以通过按键Ctrl + +，Ctrl + -来完成放大和缩小功能。"

#: lms/templates/video.html:54
msgid "Skip to a navigable version of this video's transcript."
msgstr "跳到视频字幕的导航版本。"

#: lms/templates/video.html:57
msgid "Loading video player"
msgstr "正在加载视频播放器"

#: lms/templates/video.html:58
msgid "Play video"
msgstr "播放视频"

#: lms/templates/video.html:62
msgid "ERROR: No playable video sources found!"
msgstr "错误：没有找到可以播放的视频源！"

#: lms/templates/video.html:66
msgid "Video position"
msgstr "视频位置"

#: lms/templates/video.html:69
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: lms/templates/video.html:74
msgid "Speeds"
msgstr "速度的"

#: lms/templates/video.html:75
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: lms/templates/video.html:81
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: lms/templates/video.html:86
msgid "Fill browser"
msgstr "填写浏览器"

#: lms/templates/video.html:87
msgid "HD off"
msgstr "关闭高清"

#: lms/templates/video.html:90 lms/templates/video.html:91
msgid "Turn off captions"
msgstr "关闭字幕"

#: lms/templates/video.html:96
msgid "Skip to end of transcript."
msgstr "跳到字幕结尾。"

#: lms/templates/video.html:99
msgid "Captions"
msgstr "字幕"

#: lms/templates/video.html:99
msgid ""
"Activating an item in this group will spool the video to the corresponding "
"time point. To skip transcript, go to previous item."
msgstr "激活组中的某个项目将会跳到视频中对应的时间点。前往前一个项目可以跳过字幕。"

#: lms/templates/video.html:104
msgid "Go back to start of transcript."
msgstr "回到字幕起始点。"

#: lms/templates/video.html:110
msgid "Download video"
msgstr "下载视频"

#: lms/templates/video.html:116 lms/templates/video.html:135
msgid "Download transcript"
msgstr "下载字幕"

#: lms/templates/video.html:127 lms/templates/video.html:128
msgid "{file_format}"
msgstr "{file_format}"

#: lms/templates/word_cloud.html:25
msgid "Your words:"
msgstr "您的话："

#: lms/templates/word_cloud.html:26
msgid "Total number of words:"
msgstr "总字数："

#: lms/templates/combinedopenended/combined_open_ended.html:14
msgid "Open Response"
msgstr "打开回复"

#: lms/templates/combinedopenended/combined_open_ended.html:19
msgid "Assessments:"
msgstr "评估："

#: lms/templates/combinedopenended/combined_open_ended.html:33
#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:20
msgid "Hide Question"
msgstr "隐藏问题"

#: lms/templates/combinedopenended/combined_open_ended.html:42
msgid "New Submission"
msgstr "新意见"

#: lms/templates/combinedopenended/combined_open_ended.html:50
msgid "Next Step"
msgstr "下一步"

#: lms/templates/combinedopenended/combined_open_ended.html:61
msgid ""
"Staff Warning: Please note that if you submit a duplicate of text that has "
"already been submitted for grading, it will not show up in the staff grading"
" view.  It will be given the same grade that the original received "
"automatically, and will be returned within 30 minutes if the original is "
"already graded, or when the original is graded if not."
msgstr "教员提醒：请注意，如果你重复提交相同的评定用资料，它将不会出现在教员的视图中。它将会自动的给与之前提交的版本相同的评价， 如果原版本已经评价了，则它将会在30分钟内被退回。"

#: lms/templates/combinedopenended/combined_open_ended_legend.html:4
msgid "Legend"
msgstr "说明"

#: lms/templates/combinedopenended/combined_open_ended_results.html:14
msgid "Submitted Rubric"
msgstr "提交的规则"

#: lms/templates/combinedopenended/combined_open_ended_results.html:18
msgid "Toggle Full Rubric"
msgstr "开关完整规则"

#. Translators: an example of what this string will look
#. like is: "Scored rubric from grader 1", where
#. "Scored rubric" replaces {result_of_task} and
#. "1" replaces {number}.
#. This string appears when a user is viewing one of
#. their graded rubrics for an openended response problem.
#. the number distinguishes between the different
#. graded rubrics the user might have received
#: lms/templates/combinedopenended/combined_open_ended_results.html:36
msgid "{result_of_task} from grader {number}"
msgstr ""

#. Translators: "See full feedback" is the text of
#. a link that allows a user to see more detailed
#. feedback from a self, peer, or instructor
#. graded openended problem
#: lms/templates/combinedopenended/open_ended_result_table.html:26
msgid "See full feedback"
msgstr "查看所有反馈"

#. Translators: this text forms a link that, when
#. clicked, allows a user to respond to the feedback
#. the user received on his or her openended problem
#. Translators: when "Respond to Feedback" is clicked, a survey
#. appears on which a user can respond to the feedback the user
#. received on an openended problem
#: lms/templates/combinedopenended/open_ended_result_table.html:43
#: lms/templates/combinedopenended/openended/open_ended_evaluation.html:9
msgid "Respond to Feedback"
msgstr "回应反馈"

#: lms/templates/combinedopenended/open_ended_result_table.html:46
#: lms/templates/combinedopenended/openended/open_ended_evaluation.html:12
msgid "How accurate do you find this feedback?"
msgstr "您认为这个反馈正确性如何？"

#: lms/templates/combinedopenended/open_ended_result_table.html:49
#: lms/templates/combinedopenended/openended/open_ended_evaluation.html:15
msgid "Correct"
msgstr "正确"

#: lms/templates/combinedopenended/open_ended_result_table.html:50
#: lms/templates/combinedopenended/openended/open_ended_evaluation.html:16
msgid "Partially Correct"
msgstr "部分正确"

#: lms/templates/combinedopenended/open_ended_result_table.html:51
#: lms/templates/combinedopenended/openended/open_ended_evaluation.html:17
msgid "No Opinion"
msgstr "我不知道"

#: lms/templates/combinedopenended/open_ended_result_table.html:52
#: lms/templates/combinedopenended/openended/open_ended_evaluation.html:18
msgid "Partially Incorrect"
msgstr "部分不正确"

#: lms/templates/combinedopenended/open_ended_result_table.html:53
#: lms/templates/combinedopenended/openended/open_ended_evaluation.html:19
msgid "Incorrect"
msgstr "不正确"

#: lms/templates/combinedopenended/open_ended_result_table.html:56
#: lms/templates/combinedopenended/openended/open_ended_evaluation.html:22
msgid "Additional comments:"
msgstr "额外的说明："

#: lms/templates/combinedopenended/open_ended_result_table.html:58
#: lms/templates/combinedopenended/openended/open_ended_evaluation.html:24
msgid "Submit Feedback"
msgstr "提交反馈"

#. Translators: "Response" labels an area that contains the user's
#. Response to an openended problem. It is a noun.
#. Translators: "Response" labels a text area into which a user enters
#. his or her response to a prompt from an openended problem.
#: lms/templates/combinedopenended/openended/open_ended.html:13
#: lms/templates/combinedopenended/selfassessment/self_assessment_prompt.html:14
#: lms/templates/open_ended_problems/open_ended_flagged_problems.html:35
msgid "Response"
msgstr "回复"

#: lms/templates/combinedopenended/openended/open_ended.html:20
msgid "Unanswered"
msgstr "未答复"

#: lms/templates/combinedopenended/openended/open_ended.html:38
msgid "Skip Post-Assessment"
msgstr "跳过评估"

#: lms/templates/combinedopenended/openended/open_ended_combined_rubric.html:10
msgid "{num} point: {explanatory_text}"
msgid_plural "{num} points: {explanatory_text}"
msgstr[0] ""

#: lms/templates/combinedopenended/openended/open_ended_error.html:5
msgid "There was an error with your submission.  Please contact course staff."
msgstr "您的提交出现错误，请联系课程工作人员。"

#: lms/templates/combinedopenended/openended/open_ended_rubric.html:8
msgid "Rubric"
msgstr "题目"

#: lms/templates/combinedopenended/openended/open_ended_rubric.html:10
msgid ""
"Select the criteria you feel best represents this submission in each "
"category."
msgstr "在每一种类中选择一个您觉得的能最好代表这个提交的标准"

#: lms/templates/combinedopenended/openended/open_ended_rubric.html:26
msgid "{num} point: {text}"
msgid_plural "{num} points: {text}"
msgstr[0] "{num} 分: {text}"

#: lms/templates/combinedopenended/selfassessment/self_assessment_hint.html:4
msgid "Please enter a hint below:"
msgstr "请在下面输入一个提示："

#: lms/templates/course_groups/cohort_management.html:3
msgid "Cohort groups"
msgstr "同伴小组"

#: lms/templates/course_groups/cohort_management.html:6
msgid "Show cohorts"
msgstr "显示同伴"

#: lms/templates/course_groups/cohort_management.html:13
msgid "Cohorts in the course"
msgstr "课程中的同伴"

#: lms/templates/course_groups/cohort_management.html:19
msgid "Add cohort"
msgstr "添加同伴"

#: lms/templates/course_groups/cohort_management.html:31
msgid "Add users by username or email.  One per line or comma-separated."
msgstr "通过用户名或电子邮件添加用户。每一个单独一行或使用逗号分隔。"

#: lms/templates/course_groups/cohort_management.html:34
msgid "Add cohort members"
msgstr "添加同伴成员"

#: lms/templates/courseware/accordion.html:12
msgid "{chapter}, current chapter"
msgstr "{chapter}, 当前章节"

#: lms/templates/courseware/accordion.html:34
#: lms/templates/courseware/progress.html:81
msgid "due {date}"
msgstr "到期日{date}"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:75
msgid ""
"The currently logged-in user account does not have permission to enroll in "
"this course. You may need to {start_logout_tag}log out{end_tag} then try the"
" register button again. Please visit the {start_help_tag}help page{end_tag} "
"for a possible solution."
msgstr "当前登录用户的账号没有参加此课程的权限，建议您登出后尝试重新注册，请访问帮助页面查找解决方法。"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:123
msgid "About {course.display_number_with_default}"
msgstr "关于{course.display_number_with_default}"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:145
msgid "You are registered for this course"
msgstr "您已注册了此课程"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:148
msgid "View Courseware"
msgstr "进入课程"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:154
msgid "This course is in your <a href=\"{cart_link}\">cart</a>."
msgstr "这个课程已经进入你的 <a href=\"{cart_link}\">购物车</a>."

#: lms/templates/courseware/course_about.html:166
msgid ""
"Add {course.display_number_with_default} to Cart ({currency_symbol}{cost})"
msgstr "添加 {course.display_number_with_default} 到购物车 ({currency_symbol}{cost})"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:173
msgid "Course is full"
msgstr "该课程已满"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:177
msgid "Register for {course.display_number_with_default}"
msgstr "注册{course.display_number_with_default}"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:205
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:223
msgid "Share with friends and family!"
msgstr "与朋友和家人分享！"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:281
msgid "Classes Start"
msgstr "课程开始"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:288
msgid "Classes End"
msgstr "课程结束"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:299
msgid "Estimated Effort"
msgstr "预期投入"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:305
msgid "Prerequisites"
msgstr "预备知识"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:315
msgid "Additional Resources"
msgstr "额外资源"

#: lms/templates/courseware/course_navigation.html:42
#: lms/templates/courseware/course_navigation.html:58
msgid "Staff view"
msgstr "员工视图"

#: lms/templates/courseware/course_navigation.html:56
msgid "Student view"
msgstr "学生视图"

#: lms/templates/courseware/courses.html:12
msgid "Explore free courses from leading universities."
msgstr "在顶尖大学中浏览免费课程。"

#: lms/templates/courseware/courses.html:32
msgid "Explore free courses from {university_name}."
msgstr "查看{university_name}的免费课程。"

#: lms/templates/courseware/courseware-error.html:5
msgid "Courseware"
msgstr "课件"

#: lms/templates/courseware/courseware-error.html:16
msgid ""
"There has been an error on the {span_start}{platform_name}{span_end} servers"
msgstr "{span_start}{platform_name}{span_end}服务器出现错误。"

#: lms/templates/courseware/courseware-error.html:17
msgid ""
"We're sorry, this module is temporarily unavailable. Our staff is working to"
" fix it as soon as possible. Please email us at '<a "
"href=\"mailto:{tech_support_email}\">{tech_support_email}</a>' to report any"
" problems or downtime."
msgstr "很抱歉，这个模块目前暂时不能访问。我们的工作人员正在尽快修复。请发送邮件到'<a href=\"mailto:{tech_support_email}\">{tech_support_email}</a>'报告遇到的问题以及时间。"

#: lms/templates/courseware/courseware.html:6
msgid "{course_number} Courseware"
msgstr "{course_number} 课件"

#: lms/templates/courseware/courseware.html:176
msgid "Return to Exam"
msgstr "返回考试"

#: lms/templates/courseware/courseware.html:198
msgid "Course Navigation"
msgstr "课程导航"

#: lms/templates/courseware/courseware.html:226
msgid "Open Calculator"
msgstr "开放计算器"

#: lms/templates/courseware/courseware.html:230
msgid "Calculator Input Field"
msgstr "计算器输入项"

#: lms/templates/courseware/courseware.html:233
msgid ""
"Use the arrow keys to navigate the tips or use the tab key to return to the "
"calculator"
msgstr "使用方向键在提示中导航或者使用tab键返回到计算器"

#: lms/templates/courseware/courseware.html:234
msgid "Hints"
msgstr "提示"

#: lms/templates/courseware/courseware.html:236
msgid "Integers"
msgstr "整数"

#: lms/templates/courseware/courseware.html:237
msgid "Decimals"
msgstr "小数"

#: lms/templates/courseware/courseware.html:238
msgid "Scientific notation"
msgstr "科学记数法"

#: lms/templates/courseware/courseware.html:239
msgid "Appending SI postfixes"
msgstr "添加国际单位制后缀"

#: lms/templates/courseware/courseware.html:240
msgid "Supported SI postfixes"
msgstr "支持的国际单位制后缀"

#: lms/templates/courseware/courseware.html:296
msgid "Operators"
msgstr "操作"

#: lms/templates/courseware/courseware.html:296
msgid "parallel resistors function"
msgstr "并联电阻功能"

#: lms/templates/courseware/courseware.html:297
msgid "Functions"
msgstr "功能"

#: lms/templates/courseware/courseware.html:298
msgid "Constants"
msgstr "常量"

#: lms/templates/courseware/courseware.html:309
msgid "Euler's number"
msgstr "欧拉数字"

#: lms/templates/courseware/courseware.html:314
msgid "ratio of a circle's circumference to it's diameter"
msgstr "圆形的周长与直径的比值"

#: lms/templates/courseware/courseware.html:319
msgid "Boltzmann constant"
msgstr "玻耳兹曼常量"

#: lms/templates/courseware/courseware.html:324
msgid "speed of light"
msgstr "光速"

#: lms/templates/courseware/courseware.html:329
msgid "freezing point of water in degrees Kelvin"
msgstr "绝对温度下水的冰点"

#: lms/templates/courseware/courseware.html:334
msgid "fundamental charge"
msgstr "基础费用"

#: lms/templates/courseware/courseware.html:342
msgid "Calculate"
msgstr "计算"

#: lms/templates/courseware/courseware.html:343
msgid "Calculator Output Field"
msgstr "计算器输出项"

#: lms/templates/courseware/grade_summary.html:11
#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:194
msgid "Grade summary"
msgstr "评分总结"

#: lms/templates/courseware/grade_summary.html:13
msgid "Not implemented yet"
msgstr "尚未实现"

#: lms/templates/courseware/gradebook.html:41
#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:190
msgid "Gradebook"
msgstr "成绩单"

#: lms/templates/courseware/gradebook.html:48
msgid "Search students"
msgstr "搜索学生"

#: lms/templates/courseware/info.html:7
msgid "{course_number} Course Info"
msgstr "{course_number} 更新"

#: lms/templates/courseware/info.html:32 lms/templates/courseware/info.html:41
#: lms/templates/courseware/welcome-back.html:22
#: lms/templates/courseware/welcome-back.html:31
msgid "Course Updates &amp; News"
msgstr "课程更新与新闻"

#: lms/templates/courseware/info.html:44
#: lms/templates/courseware/welcome-back.html:25
#: lms/templates/courseware/welcome-back.html:34
msgid "Handout Navigation"
msgstr "讲义导航"

#: lms/templates/courseware/info.html:45
#: lms/templates/courseware/welcome-back.html:35
msgid "Course Handouts"
msgstr "课程讲义"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:7
#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:130
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/instructor_dashboard_2.html:20
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/instructor_dashboard_2.html:64
msgid "Instructor Dashboard"
msgstr "教师展示板"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:121
msgid "Try New Beta Dashboard"
msgstr "试用新版仪表盘"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:125
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/instructor_dashboard_2.html:60
msgid "Edit Course In Studio"
msgstr "在工作区中编辑课程"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:134
msgid "Psychometrics"
msgstr "心理测验学"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:137
msgid "Forum Admin"
msgstr "论坛管理员"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:138
msgid "Enrollment"
msgstr "注册"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:139
msgid "DataDump"
msgstr "数据转储 "

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:140
msgid "Manage Groups"
msgstr "管理小组"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:145
msgid "Analytics"
msgstr "分析"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:148
msgid "Metrics"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:170
msgid "Grade Downloads"
msgstr "分级下载"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:177
#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:422
msgid ""
"Note: some of these buttons are known to time out for larger courses. We "
"have temporarily disabled those features for courses with more than "
"{max_enrollment} students. We are urgently working on fixing this issue. "
"Thank you for your patience as we continue working to improve the platform!"
msgstr "注意: 在一些大课中这些按钮会因超时而出现问题，所以在 学生数超过{max_enrollment}的 课程中我们临时禁止了这些属性。我们会尽快修复这个问题。请你耐心等待我们来改善这个平台!"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:223
msgid "Export grades to remote gradebook"
msgstr "将成绩导出到远程成绩单"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:224
msgid ""
"The assignments defined for this course should match the ones stored in the "
"gradebook, for this to work properly!"
msgstr "这门课程的作业必须与存储在成绩单上的保持一致，否则系统会出现错误。"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:227
#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:446
msgid "Gradebook name:"
msgstr "成绩单姓名："

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:239
msgid "Assignment name:"
msgstr "作业名称："

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:251
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:80
msgid "Course-specific grade adjustment"
msgstr "特定课程分数调整"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:254
#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:289
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:33
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:84
msgid "Specify a particular problem in the course here by its url:"
msgstr "通过URL来指定一个课程中的一个特定问题："

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:258
#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:293
msgid ""
"You may use just the \"urlname\" if a problem, or \"modulename/urlname\" if "
"not. (For example, if the location is "
"<tt>i4x://university/course/problem/problemname</tt>, then just provide the "
"<tt>problemname</tt>. If the location is "
"<tt>i4x://university/course/notaproblem/someothername</tt>, then provide "
"<tt>notaproblem/someothername</tt>.)"
msgstr "你可以使用 \"urlname\"如果这是一个问题，否则使用\"modulename/urlname\"。(如当前地址是 <tt>i4x://university/course/problem/problemname</tt>，你可以仅提供<tt>problemname</tt>。如果当前地址是<tt>i4x://university/course/notaproblem/someothername</tt>，那么请提供<tt>notaproblem/someothername</tt>。)"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:265
#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:300
msgid "Then select an action:"
msgstr "然后选择一个操作："

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:270
msgid ""
"These actions run in the background, and status for active tasks will appear"
" in a table below. To see status for all tasks submitted for this problem, "
"click on this button:"
msgstr "这些项目在后台运行，而活跃任务状态会出现在如下表格中。如果你想查看这个问题的所有提交的状态，请点击这个按钮："

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:279
msgid "Student-specific grade inspection and adjustment"
msgstr "特定学生分数检查和调整"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:281
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:13
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:67
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:90
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:8
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:28
msgid ""
"Specify the {platform_name} email address or username of a student here:"
msgstr "在这可以查看{platform_name}的邮件地址以及学生的用户名："

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:285
msgid "Click this, and a link to student's progress page will appear below:"
msgstr "点击这里，之后下面会出现一个学生进度页面的链接："

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:309
msgid ""
"You may also delete the entire state of a student for the specified module:"
msgstr "您也可以删除一个特定模块的学生的全部状态"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:314
msgid ""
"Rescoring runs in the background, and status for active tasks will appear in"
" a table below. To see status for all tasks submitted for this problem and "
"student, click on this button:"
msgstr "后台正在重新评分，活跃任务状态会出现在如下表格中。如果你要查看关于这个问题所有提交的状态，点击这个按钮。"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:327
msgid "Select a problem and an action:"
msgstr "选择问题和操作："

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:400
msgid ""
"User requires forum administrator privileges to perform administration "
"tasks.  See instructor."
msgstr "用户需要论坛管理员权限来完成管理任务。查看教师。"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:404
msgid "Explanation of Roles:"
msgstr "角色注释："

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:405
msgid ""
"Forum Moderators: can edit or delete any post, remove misuse flags, close "
"and re-open threads, endorse responses, and see posts from all cohorts (if "
"the course is cohorted). Moderators' posts are marked as 'staff'."
msgstr "论坛版主:可以编辑或删除任何帖子，去除灌水标记，关闭与重新打开帖子，签名反馈，查看群内所有帖子(如果该课程在群内)。版主的帖子被标记为“员工”。"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:407
msgid ""
"Forum Admins: have moderator privileges, as well as the ability to edit the "
"list of forum moderators (e.g. to appoint a new moderator). Admins' posts "
"are marked as 'staff'."
msgstr "论坛管理员：拥有版主特权，以及能够编辑论坛版主的列表(比如任命一个新的版主)。管理员的消息被标记为“员工”。"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:409
msgid ""
"Community TAs: have forum moderator privileges, and their posts are labelled"
" 'Community TA'."
msgstr "社区助教们：拥有论坛版主的特权，并且他们所有的发布都标记为“社区助教”。"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:416
msgid "Enrollment Data"
msgstr "课程注册数据"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:444
msgid "Pull enrollment from remote gradebook"
msgstr "从远程成绩单中获取注册人数"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:447
#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:692
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/metrics.html:19
msgid "Section:"
msgstr "章节："

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:456
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:30
msgid "Batch Enrollment"
msgstr "招生批次"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:457
msgid ""
"Enroll or un-enroll one or many students: enter emails, separated by new "
"lines or commas;"
msgstr "注册或未注册的一个或多个学生：输入电子邮件地址，用逗号或隔行来分隔；"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:460
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:45
msgid "Notify students by email"
msgstr "通过邮件通知学生"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:462
msgid "Auto-enroll students when they activate"
msgstr "当激活时自动注册的学生"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:476
msgid "Problem urlname:"
msgstr "问题的URL地址："

#. Translators: days_early_for_beta should not be translated
#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:495
msgid ""
"Enter usernames or emails for students who should be beta-testers, one per "
"line, or separated by commas.  They will get to see course materials early, "
"as configured via the <tt>days_early_for_beta</tt> option in the course "
"policy."
msgstr "输入要成为测试用户的学生的用户名或邮件地址，一行一个，或者以逗号分开。他们可以在课程设置里指定的<tt>提前测试日期</tt>看到课程的材料。"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:521
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:9
msgid "Send to:"
msgstr "发至："

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:523
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:11
msgid "Myself"
msgstr "我自己"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:525
#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:527
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:13
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:15
msgid "Staff and instructors"
msgstr "员工与导师"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:530
#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:532
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:18
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:20
msgid "All (students, staff and instructors)"
msgstr "所有人（学生，员工和导师）"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:538
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:26
msgid "Subject: "
msgstr "主题："

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:544
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:32
msgid "(Max 128 characters)"
msgstr "(最大 128 个字符)"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:557
msgid ""
"Please try not to email students more than once per week. Important things "
"to consider before sending:"
msgstr "请尽量不要一周之内给学生发送超过一封电子邮件。发送前需考虑的重要事项："

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:559
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:45
msgid ""
"Have you read over the email to make sure it says everything you want to "
"say?"
msgstr "您是否通读过邮件以确保邮件已经包含您想说的全部内容？"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:560
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:46
msgid ""
"Have you sent the email to yourself first to make sure you're happy with how"
" it's displayed, and that embedded links and images work properly?"
msgstr "您是否已经先把邮件发送给自己以确保您对其展示方式感到满意，并且所嵌入的链接和图片都正常显示？"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:563
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:50
msgid "CAUTION!"
msgstr "注意！"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:564
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:51
msgid ""
"Once the 'Send Email' button is clicked, your email will be queued for "
"sending."
msgstr "当“发送电子邮件”按钮被按下，你的电子邮件将会进入发送队列。"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:565
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:52
msgid "A queued email CANNOT be cancelled."
msgstr "一个已经在队列中的电子邮件是不能够被取消的。"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:601
msgid "No Analytics are available at this time."
msgstr "目前没有可用的分析数据"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:606
msgid ""
"Students enrolled (historical count, includes those who have since "
"unenrolled):"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:614
msgid "Students active in the last week:"
msgstr "上周的活跃学生："

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:622
msgid "Student activity day by day"
msgstr "每天学生的活动"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:628
msgid "Day"
msgstr "日"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:629
msgid "Students"
msgstr "学生"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:644
msgid "Answer distribution for problems"
msgstr "问题的答案分布"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:650
#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:727
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/analytics.html:25
msgid "Problem"
msgstr "问题"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:651
msgid "Max"
msgstr "最大"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:652
msgid "Points Earned (Num Students)"
msgstr "得分(学生数目)"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:677
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/metrics.html:9
msgid "There is no data available to display at this time."
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:688
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/metrics.html:14
msgid ""
"Loading the latest graphs for you; depending on your class size, this may "
"take a few minutes."
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:695
msgid "Count of Students that Opened a Subsection"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:696
#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:703
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/metrics.html:39
msgid "Loading..."
msgstr "载入中..."

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:699
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/metrics.html:25
msgid "Grade Distribution per Problem"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:701
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/metrics.html:38
msgid "There are no problems in this section."
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:721
msgid "Students answering correctly"
msgstr "回答正确的学生"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:728
msgid "Number of students"
msgstr "学生数目"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:741
msgid ""
"Student distribution per country, all courses, Sep-12 to Oct-17, 1 server "
"(shown here as an example):"
msgstr "每个国家的学生分布，所有课程，9月12日到10月17日，一台服务器(这里显示了一个样例)："

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:837
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:64
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:57
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:61
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:114
msgid "Pending Instructor Tasks"
msgstr "导师布置的课程任务"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:841
msgid "Task Type"
msgstr "任务类型"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:842
msgid "Task inputs"
msgstr "任务输入"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:843
msgid "Task Id"
msgstr "任务编号"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:844
msgid "Requester"
msgstr "请求者"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:846
msgid "Task State"
msgstr "任务状态"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:847
msgid "Duration (sec)"
msgstr "持续时间(秒)"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:848
msgid "Task Progress"
msgstr "任务进度"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:860
#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:861
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: lms/templates/courseware/instructor_dashboard.html:925
msgid "Course errors"
msgstr "课程错误"

#: lms/templates/courseware/mktg_coming_soon.html:11
msgid "About {course_id}"
msgstr "关于{course_id}"

#: lms/templates/courseware/mktg_coming_soon.html:27
msgid "Coming Soon"
msgstr "即将来临"

#: lms/templates/courseware/mktg_course_about.html:11
msgid "About {course_number}"
msgstr "关于{course_number}"

#: lms/templates/courseware/mktg_course_about.html:55
msgid "Access Courseware"
msgstr "获取课件"

#: lms/templates/courseware/mktg_course_about.html:57
msgid "You Are Registered"
msgstr "您已经注册。"

#: lms/templates/courseware/mktg_course_about.html:60
msgid "Register for"
msgstr "注册"

#: lms/templates/courseware/mktg_course_about.html:68
msgid "Registration Is Closed"
msgstr "注册已经截止。"

#: lms/templates/courseware/news.html:5
msgid "News - MITx 6.002x"
msgstr "新闻 \\u2013 MITx 6.002x"

#: lms/templates/courseware/news.html:20
msgid "Updates to Discussion Posts You Follow"
msgstr "您参与讨论帖子的更新情况"

#: lms/templates/courseware/progress.html:12
msgid "{course_number} Progress"
msgstr "{course_number}课程进展"

#: lms/templates/courseware/progress.html:39
msgid "Course Progress"
msgstr "课程进度"

#: lms/templates/courseware/progress.html:41
msgid "Course Progress for Student '{username}'"
msgstr "学生 '{username}' 的课程进度"

#: lms/templates/courseware/progress.html:67
msgid "{earned:.3n} of {total:.3n} possible points"
msgstr "{earned:.3n} 来自可能的总分 {total:.3n}"

#: lms/templates/courseware/progress.html:91
msgid "Problem Scores: "
msgstr "问题成绩："

#: lms/templates/courseware/progress.html:91
msgid "Practice Scores: "
msgstr "实践得分："

#: lms/templates/courseware/progress.html:98
msgid "No problem scores in this section"
msgstr "本章节没有计分的问题"

#: lms/templates/courseware/syllabus.html:10
msgid "{course.display_number_with_default} Course Info"
msgstr "{course.display_number_with_default}课程信息"

#: lms/templates/courseware/syllabus.html:20
msgid "Syllabus"
msgstr "教学大纲"

#: lms/templates/courseware/welcome-back.html:8
msgid ""
"You were most recently in {section_link}.  If you're done with that, choose "
"another section on the left."
msgstr "您最近在{section_link}。如果您已经完成此章节，请选择左侧的另一个章节。"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_certificate_information.html:28
msgid ""
"Final course details are being wrapped up at this time. Your final standing "
"will be available shortly."
msgstr "课程已关闭"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_certificate_information.html:30
msgid "Your final grade:"
msgstr "您的最终得分："

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_certificate_information.html:33
msgid "Grade required for a {cert_name_short}:"
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_certificate_information.html:37
msgid ""
"Your verified {cert_name_long} is being held pending confirmation that the "
"issuance of your {cert_name_short} is in compliance with strict U.S. "
"embargoes on Iran, Cuba, Syria and Sudan. If you think our system has "
"mistakenly identified you as being connected with one of those countries, "
"please let us know by contacting {email}. If you would like a refund on your"
" {cert_name_long}, please contact our billing address {billing_email}"
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_certificate_information.html:41
msgid ""
"Your {cert_name_long} is being held pending confirmation that the issuance "
"of your {cert_name_short} is in compliance with strict U.S. embargoes on "
"Iran, Cuba, Syria and Sudan. If you think our system has mistakenly "
"identified you as being connected with one of those countries, please let us"
" know by contacting {email}."
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_certificate_information.html:51
msgid "Your {cert_name_short} is Generating"
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_certificate_information.html:55
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_certificate_information.html:61
msgid "This link will open/download a PDF document"
msgstr "这个链接会打开或下载一个PDF文件"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_certificate_information.html:56
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_certificate_information.html:62
msgid "Download Your {cert_name_short} (PDF)"
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_certificate_information.html:59
msgid ""
"Since we did not have a valid set of verification photos from you when your "
"{cert_name_long} was generated, we could not grant you a verified "
"{cert_name_short}. An honor code {cert_name_short} has been granted instead."
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_certificate_information.html:66
msgid ""
"This link will open/download a PDF document of your verified "
"{cert_name_long}."
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_certificate_information.html:67
msgid "Download Your ID Verified {cert_name_short} (PDF)"
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_certificate_information.html:72
msgid "Complete our course feedback survey"
msgstr "完成我们的课程反馈调研"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:33
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:37
msgid "{course_number} {course_name} Cover Image"
msgstr "{course_number} {course_name} 封面图片"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:43
msgid "Enrolled as: "
msgstr "登记为："

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:45
#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:33
#: lms/templates/verify_student/_verification_header.html:23
#: lms/templates/verify_student/_verification_header.html:25
#: lms/templates/verify_student/_verification_header.html:27
msgid "ID Verified"
msgstr "ID验证"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:53
msgid "Course Completed - {end_date}"
msgstr "课程完成时间 - {end_date}"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:55
msgid "Course Started - {start_date}"
msgstr "课程开始时间 - {start_date}"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:57
msgid "Course has not yet started"
msgstr "该课程尚未开始"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:59
msgid "Course Starts - {start_date}"
msgstr "课程开始时间 - {start_date}"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:83
msgid "Document your accomplishment!"
msgstr "记录你的成绩！"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:85
msgid "Challenge Yourself!"
msgstr "挑战自己！"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:88
msgid "Take this course as an ID-verified student."
msgstr "以认证学生身份参加此课程。"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:92
msgid ""
"You can still sign up for an ID verified {cert_name_long} for this course. "
"If you plan to complete the whole course, it is a great way to recognize "
"your achievement. {link_start}Learn more about the verified "
"{cert_name_long}{link_end}."
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:99
msgid "Upgrade to Verified Track"
msgstr "更新您的认证轨迹"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:110
msgid "View Archived Course"
msgstr "查看存档的课程"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:112
msgid "View Course"
msgstr "查看课程"

#. Translators: The course's name will be added to the end of this sentence.
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:118
msgid "Are you sure you want to unregister from"
msgstr ""

#. Translators: The course's name will be added to the end of this sentence.
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:123
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:129
msgid ""
"Are you sure you want to unregister from the verified {cert_name_long} track"
" of"
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:136
msgid "Email Settings"
msgstr "电子邮件设置"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_prompt_midcourse_reverify.html:10
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_prompt_midcourse_reverify.html:38
#: lms/templates/verify_student/prompt_midcourse_reverify.html:2
msgid "You need to re-verify to continue"
msgstr "再次确认并继续"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_prompt_midcourse_reverify.html:13
msgid ""
"To continue in the ID Verified track in the following courses, you need to "
"re-verify your identity:"
msgstr "为了继续完成接下来课程的身份审核，您必须重新验证您的身份。"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_prompt_midcourse_reverify.html:18
msgid "{course_name}: Re-verify by {date}"
msgstr "{course_name}: 重新审核于 {date}"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_prompt_midcourse_reverify.html:25
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_prompt_midcourse_reverify.html:47
msgid "Notification Actions"
msgstr "通知方式"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_prompt_midcourse_reverify.html:42
msgid ""
"To continue in the ID Verified track in {course_name}, you need to re-verify"
" your identity by {date}."
msgstr "为了继续完成{course_name}课程的身份审核，您必须在{date}前重新验证您的身份。"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_prompt_midcourse_reverify.html:63
msgid "Your re-verification failed"
msgstr "您的验证失败"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_prompt_midcourse_reverify.html:68
msgid ""
"Your re-verification for {course_name} failed and you are no longer eligible"
" for a Verified Certificate.  If you think this is in error, please contact "
"us at {email}."
msgstr "您重新验证{course_name}课程失败，您不再享有该课程认证证书。如果您对此有质疑，请通过邮件{email}联系我们。"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_prompt_midcourse_reverify.html:75
msgid "Dismiss"
msgstr "解散"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_reverification_sidebar.html:8
msgid "Re-verification now open for:"
msgstr "现在开放重新验证："

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_reverification_sidebar.html:14
msgid "Re-verify now:"
msgstr "重新验证中"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_reverification_sidebar.html:20
msgid "Pending:"
msgstr "附加："

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_reverification_sidebar.html:26
msgid "Denied:"
msgstr "拒绝"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_reverification_sidebar.html:32
msgid "Approved:"
msgstr "通过"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_status_verification.html:10
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_status_verification.html:26
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_status_verification.html:43
msgid "ID-Verification Status"
msgstr "身份验证状态"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_status_verification.html:13
msgid "Reviewed and Verified"
msgstr "检查与验证"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_status_verification.html:18
msgid "Your verification status is good for one year after submission."
msgstr "你的验证状态将在提交后有一年的有效期。"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_status_verification.html:34
msgid ""
"Your verification photos have been submitted and will be reviewed shortly."
msgstr "你的验证照片已经提交并将稍后进行审查。"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_status_verification.html:50
msgid "Re-verify Yourself"
msgstr "自我重验证"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_status_verification.html:57
msgid ""
"If you fail to pass a verification attempt before your course ends, you will"
" not receive a verified certificate."
msgstr "在你的课程结束前如果无法通过验证尝试，你将无法获得验证的证书。"

#: lms/templates/debug/run_python_form.html:15
msgid "Results:"
msgstr "结果："

#: lms/templates/discussion/_blank_slate.html:4
msgid ""
"Sorry! We can't find anything matching your search. Please try another "
"search."
msgstr "抱歉，没有找不到您的查询内容。请尝试其他查询。"

#: lms/templates/discussion/_blank_slate.html:6
msgid "There are no posts here yet. Be the first one to post!"
msgstr "现在还没有帖子。成为第一个发帖的人吧！"

#: lms/templates/discussion/_discussion_course_navigation.html:7
#: lms/templates/discussion/_discussion_module.html:6
msgid "New Post"
msgstr "新的帖子"

#: lms/templates/discussion/_discussion_module.html:5
msgid "Show Discussion"
msgstr "显示讨论"

#: lms/templates/discussion/_filter_dropdown.html:29
msgid "Filter Topics"
msgstr "过滤主题"

#: lms/templates/discussion/_filter_dropdown.html:30
msgid "filter topics"
msgstr "过滤主题"

#: lms/templates/discussion/_filter_dropdown.html:35
#: lms/templates/discussion/_new_post.html:30
#: lms/templates/discussion/_thread_list_template.html:17
msgid "Show All Discussions"
msgstr "显示所有讨论"

#: lms/templates/discussion/_filter_dropdown.html:41
msgid "Show Flagged Discussions"
msgstr "显示被标记的讨论"

#: lms/templates/discussion/_filter_dropdown.html:48
msgid "Posts I'm Following"
msgstr "我参与的讨论帖"

#: lms/templates/discussion/_inline_new_post.html:9
#: lms/templates/discussion/_new_post.html:42
#: lms/templates/discussion/mustache/_inline_discussion.mustache:19
#: lms/templates/discussion/mustache/_inline_discussion_cohorted.mustache:19
msgid "follow this post"
msgstr "跟踪这个帖子"

#: lms/templates/discussion/_inline_new_post.html:12
#: lms/templates/discussion/_new_post.html:45
#: lms/templates/discussion/mustache/_inline_discussion.mustache:22
#: lms/templates/discussion/mustache/_inline_discussion_cohorted.mustache:22
msgid "post anonymously"
msgstr "匿名发帖"

#: lms/templates/discussion/_inline_new_post.html:14
#: lms/templates/discussion/_new_post.html:47
#: lms/templates/discussion/mustache/_inline_discussion.mustache:25
#: lms/templates/discussion/mustache/_inline_discussion_cohorted.mustache:25
msgid "post anonymously to classmates"
msgstr "向同学匿名发帖"

#. Translators: This labels the selector for which group of students can view
#. a
#. post
#: lms/templates/discussion/_inline_new_post.html:19
#: lms/templates/discussion/_new_post.html:52
#: lms/templates/discussion/mustache/_inline_discussion_cohorted.mustache:30
msgid "Make visible to:"
msgstr "对其可见："

#: lms/templates/discussion/_inline_new_post.html:21
#: lms/templates/discussion/_new_post.html:54
msgid "All Groups"
msgstr "所有分组"

#: lms/templates/discussion/_inline_new_post.html:28
msgid "My Cohort"
msgstr "我的同伴"

#: lms/templates/discussion/_inline_new_post.html:39
#: lms/templates/discussion/_new_post.html:70
msgid "new post title"
msgstr "新文章标题"

#: lms/templates/discussion/_inline_new_post.html:40
#: lms/templates/discussion/_new_post.html:71
#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:101
#: lms/templates/discussion/mustache/_inline_discussion.mustache:11
#: lms/templates/discussion/mustache/_inline_discussion_cohorted.mustache:11
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: lms/templates/discussion/_inline_new_post.html:43
#: lms/templates/discussion/_new_post.html:74
#: lms/templates/discussion/mustache/_inline_discussion.mustache:14
#: lms/templates/discussion/mustache/_inline_discussion_cohorted.mustache:14
msgid "Enter your question or comment…"
msgstr "请输入您的问题和评论"

#: lms/templates/discussion/_inline_new_post.html:46
#: lms/templates/discussion/_new_post.html:77
#: lms/templates/discussion/mustache/_inline_discussion.mustache:16
#: lms/templates/discussion/mustache/_inline_discussion_cohorted.mustache:16
msgid "Add post"
msgstr "增加帖子"

#: lms/templates/discussion/_new_post.html:28
msgid "Create new post about:"
msgstr "新贴的主题："

#: lms/templates/discussion/_new_post.html:33
msgid "Filter List"
msgstr "过滤列表"

#: lms/templates/discussion/_new_post.html:34
msgid "Filter discussion areas"
msgstr "过滤讨论部分"

#: lms/templates/discussion/_recent_active_posts.html:7
msgid "Following"
msgstr "参与"

#: lms/templates/discussion/_search_bar.html:14
msgid "Search posts"
msgstr "搜索帖子"

#: lms/templates/discussion/_similar_posts.html:4
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: lms/templates/discussion/_thread_list_template.html:7
msgid "Discussion Home"
msgstr "课后讨论"

#: lms/templates/discussion/_thread_list_template.html:13
msgid "Discussion Topics"
msgstr "讨论主题"

#: lms/templates/discussion/_thread_list_template.html:16
msgid "Discussion topics; current selection is: "
msgstr "讨论主题；当前选中的是:"

#: lms/templates/discussion/_thread_list_template.html:24
msgid "Search"
msgstr "检索"

#: lms/templates/discussion/_thread_list_template.html:25
msgid "Search all discussions"
msgstr "查找所有讨论"

#: lms/templates/discussion/_thread_list_template.html:30
msgid "Sort by:"
msgstr "排序："

#: lms/templates/discussion/_thread_list_template.html:32
msgid "date"
msgstr "日期"

#: lms/templates/discussion/_thread_list_template.html:33
msgid "votes"
msgstr "票数"

#: lms/templates/discussion/_thread_list_template.html:34
msgid "comments"
msgstr "评论"

#: lms/templates/discussion/_thread_list_template.html:39
msgid "Show:"
msgstr "显示："

#: lms/templates/discussion/_thread_list_template.html:41
msgid "View All"
msgstr "查看所有"

#: lms/templates/discussion/_thread_list_template.html:43
msgid "View as {name}"
msgstr "以{name}查看"

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:12
#: lms/templates/discussion/mustache/_inline_thread.mustache:8
#: lms/templates/discussion/mustache/_inline_thread_cohorted.mustache:10
msgid "Add A Response"
msgstr "添加回复"

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:18
#: lms/templates/discussion/mustache/_inline_thread_show.mustache:25
#: lms/templates/discussion/mustache/_profile_thread.mustache:19
msgid "This thread is closed."
msgstr "这个帖子已经关闭。"

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:22
#: lms/templates/discussion/mustache/_inline_thread.mustache:15
#: lms/templates/discussion/mustache/_inline_thread_cohorted.mustache:17
msgid "Post a response:"
msgstr "回复："

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:46
#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:137
#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:189
#: lms/templates/discussion/mustache/_inline_thread_show.mustache:19
#: lms/templates/discussion/mustache/_profile_thread.mustache:14
msgid "anonymous"
msgstr "匿名"

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:51
msgid "&bull; This thread is closed."
msgstr "&bull; 这个帖子已经关闭。"

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:54
msgid "follow"
msgstr "关注"

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:55
msgid "Follow this post"
msgstr "跟踪这个帖子"

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:61
#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:143
#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:167
#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:168
msgid "Report Misuse"
msgstr "报告滥用"

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:66
msgid "Pin Thread"
msgstr "标记帖子"

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:71
#: lms/templates/discussion/mustache/_inline_thread_show.mustache:12
msgid "Pinned"
msgstr "已处理"

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:80
#, python-format
msgid "(this post is about %(courseware_title_linked)s)"
msgstr "(这是关于%(courseware_title_linked)s的消息)"

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:90
#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:148
#: lms/templates/discussion/mustache/_inline_thread_show.mustache:34
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:97
msgid "Editing post"
msgstr "编辑帖子"

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:100
msgid "Edit post title"
msgstr "编辑文章标题"

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:106
msgid "Update post"
msgstr "更新帖子"

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:118
msgid "Add a comment"
msgstr "添加评论"

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:120
msgid "Add a comment..."
msgstr "添加评论..."

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:133
msgid "endorse"
msgstr ""

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:154
msgid "Editing response"
msgstr "编辑回复"

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:159
msgid "Update response"
msgstr "更新回复"

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:169
#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:170
msgid "Delete Comment"
msgstr "删除注释"

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:181
#, python-format
msgid "-posted %(time_ago)s by"
msgstr "-最近编辑 %(time_ago)s "

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:197
msgid "Editing comment"
msgstr "编辑注释"

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:202
msgid "Update comment"
msgstr "更新注释"

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:227
#, python-format
msgid ""
"%(comments_count)s %(span_sr_open)scomments (%(unread_comments_count)s "
"unread comments)%(span_close)s"
msgstr ""

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:229
#, python-format
msgid "%(comments_count)s %(span_sr_open)scomments %(span_close)s"
msgstr ""

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:244
#, python-format
msgid "%(votes_up_count)s%(span_sr_open)s votes %(span_close)s"
msgstr ""

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:253
msgid "DISCUSSION HOME:"
msgstr "讨论空间:"

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:260
msgid "HOW TO USE EDX DISCUSSIONS"
msgstr "如何使用EDX讨论工具"

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:263
msgid "Find discussions"
msgstr "搜索讨论"

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:266
msgid "Focus in on specific topics"
msgstr "关注特殊话题"

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:270
msgid "Search for specific posts "
msgstr "搜索特殊话题"

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:274
msgid "Sort by date, vote, or comments"
msgstr "按照日期，投票或评论排序"

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:278
msgid "Engage with posts"
msgstr "发布预订"

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:281
msgid "Upvote posts and good responses"
msgstr "更新发布与良性反馈"

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:285
msgid "Report Forum Misuse"
msgstr "举报恶意灌水"

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:289
msgid "Follow posts for updates"
msgstr "关注发布更新"

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:293
msgid "Receive updates"
msgstr "接收更新"

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:296
msgid "Toggle Notifications Setting"
msgstr "切换通知设置"

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html:302
msgid ""
"Check this box to receive an email digest once a day notifying you about "
"new, unread activity from posts you are following."
msgstr "勾选此选项，每天一次接收文摘邮件来提醒你关注的最新活动消息发布。"

#: lms/templates/discussion/_user_profile.html:6
msgid ", "
msgstr "，"

#: lms/templates/discussion/_user_profile.html:8
#, python-format
msgid "%s discussion started"
msgid_plural "%s discussions started"
msgstr[0] "%s 已开始的讨论"

#: lms/templates/discussion/_user_profile.html:9
#, python-format
msgid "%s comment"
msgid_plural "%s comments"
msgstr[0] "%s 评论"

#: lms/templates/discussion/index.html:9
#: lms/templates/discussion/user_profile.html:7
msgid "Discussion - {course_number}"
msgstr "课程讨论 - {course_number}"

#: lms/templates/discussion/maintenance.html:3
msgid "We're sorry"
msgstr "很抱歉"

#: lms/templates/discussion/maintenance.html:4
msgid ""
"The forums are currently undergoing maintenance. We'll have them back up "
"shortly!"
msgstr "论坛现在正在维护，将尽快恢复正常。"

#: lms/templates/discussion/user_profile.html:25
msgid "User Profile"
msgstr "用户资料"

#: lms/templates/discussion/user_profile.html:36
msgid "Active Threads"
msgstr "活动的帖子"

#: lms/templates/discussion/mustache/_inline_thread.mustache:12
#: lms/templates/discussion/mustache/_inline_thread_cohorted.mustache:14
msgid "Loading content"
msgstr "内容加载中"

#: lms/templates/discussion/mustache/_inline_thread.mustache:24
#: lms/templates/discussion/mustache/_inline_thread_cohorted.mustache:26
#: lms/templates/discussion/mustache/_profile_thread.mustache:30
msgid "View discussion"
msgstr "查看讨论"

#: lms/templates/discussion/mustache/_inline_thread.mustache:25
#: lms/templates/discussion/mustache/_inline_thread_cohorted.mustache:27
msgid "Hide discussion"
msgstr "掩藏讨论"

#: lms/templates/discussion/mustache/_inline_thread_show.mustache:11
msgid "This thread has been pinned by course staff."
msgstr "这个帖子已经被课程工作人员处理。"

#: lms/templates/discussion/mustache/_pagination.mustache:12
#: lms/templates/discussion/mustache/_pagination.mustache:24
msgid "…"
msgstr "…"

#: lms/templates/instructor/staff_grading.html:12
msgid "{course_number} Staff Grading"
msgstr "{course_number} 工作人员评分"

#: lms/templates/instructor/staff_grading.html:23
msgid "Staff grading"
msgstr "员工评分"

#: lms/templates/instructor/staff_grading.html:32
msgid ""
"This is the list of problems that currently need to be graded in order to "
"train AI grading and create calibration essays for peer grading. Each "
"problem needs to be treated separately, and we have indicated the number of "
"student submissions that need to be graded.  You can grade more than the "
"minimum required number of submissions--this will improve the accuracy of AI"
" grading, though with diminishing returns. You can see the current accuracy "
"of AI grading in the problem view."
msgstr "为了训练机器学习模型，下面这些问题需要人工进行评分。每个问题需要被单独进行评分，我们已经给出了需要评分的学生提交作业的最少数目。您可以尽可能对更多的作业评分——这会有助于提高机器学习的准确率。准确率的提高幅度随着评分作业的数目增多而递减。在评分时，您可以看到当前机器学习模型的准确率。"

#: lms/templates/instructor/staff_grading.html:35
msgid "Problem List"
msgstr "问题列表"

#: lms/templates/instructor/staff_grading.html:52
msgid ""
"Please note that when you see a submission here, it has been temporarily "
"removed from the grading pool.  The submission will return to the grading "
"pool after 30 minutes without any grade being submitted.  Hitting the back "
"button will result in a 30 minute wait to be able to grade this submission "
"again."
msgstr "请注意，当你在此观看一个意见时，它被临时性的移出了分级池，如果超过30分钟还没有写入任何分级意见，则它会自动返回分级池。你也可以直接点击返回按钮在30分钟内就让它返回分级池等等下次被评级。"

#: lms/templates/instructor/staff_grading.html:56
msgid "Prompt"
msgstr "提示"

#: lms/templates/instructor/staff_grading.html:56
msgid "(Hide)"
msgstr "(隐藏)"

#: lms/templates/instructor/staff_grading.html:69
#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:32
msgid "Student Response"
msgstr "学生回复"

#: lms/templates/instructor/staff_grading.html:78
#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:46
msgid "Written Feedback"
msgstr "书面反馈意见"

#: lms/templates/instructor/staff_grading.html:79
msgid "Feedback for student (optional)"
msgstr "给学生的反馈(可选)"

#: lms/templates/instructor/staff_grading.html:82
msgid "Flag as inappropriate content for later review"
msgstr "被标记为不恰当的内容，需要再次审查"

#: lms/templates/instructor/staff_grading.html:87
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/analytics.html:21
msgid "Grade Distribution"
msgstr "成绩分布"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/analytics.html:22
msgid ""
"The chart below displays the score distribution for each standard problem in"
" your class, specified by the problem's url name."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/analytics.html:23
msgid ""
"Scores are shown without weighting applied, so if your problem contains 2 "
"questions, it will display as having a total of 2 points."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/analytics.html:26
msgid "Loading problem list..."
msgstr "加载问题列表……"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/analytics.html:50
msgid "Gender Distribution"
msgstr "性别分布"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/analytics.html:56
msgid "Level of Education"
msgstr "教育水平"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:5
msgid "Enrollment Information"
msgstr "注册信息"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:6
msgid "Total number of enrollees (instructors, staff members, and students)"
msgstr "总参与人数(教师、助教、和学生)"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:14
msgid "Basic Course Information"
msgstr "基本课程信息"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:28
msgid "Course Name:"
msgstr "课程名称："

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:33
msgid "Course Display Name:"
msgstr "课程显示名称："

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:38
msgid "Has the course started?"
msgstr "课程开始吗？"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:40
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:47
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:40
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:49
msgid "No"
msgstr "尚未"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:45
msgid "Has the course ended?"
msgstr "课程结束了吗？"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:54
msgid "Grade Cutoffs:"
msgstr "分数线："

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:65
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:58
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:115
msgid "The status for any active tasks appears in a table below."
msgstr "对于任何活动任务状态列出到下表中："

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:78
msgid "Course Warnings"
msgstr "课程警告"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:6
msgid "Data Download"
msgstr "数据下载"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:9
msgid ""
"The following button displays a list of all students enrolled in this "
"course, along with profile information such as email address and username. "
"The data can also be downloaded as a CSV file."
msgstr "随后的按钮显示了参加该门课程的学生列表，包括如电子邮件地址和用户名等个人资料信息。这些数据可以以CSV文件的格式下载。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:11
msgid "List enrolled students' profile information"
msgstr "列出就读学生个人资料信息"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:12
msgid "Download profile information as a CSV"
msgstr "以CSV格式下载个人资料信息"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:16
msgid ""
"Displays the grading configuration for the course. The grading configuration"
" is the breakdown of graded subsections of the course (such as exams and "
"problem sets), and can be changed on the 'Grading' page (under 'Settings') "
"in Studio."
msgstr "显示课程的打分配置。打分配置是对课程中评分章节的分解，另外也可以在Studio的'打分'页面(在 '设置' 中)中更改。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:17
msgid "Grading Configuration"
msgstr "评分标准"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:22
msgid "Download a CSV of anonymized student IDs by clicking this button."
msgstr "点击此按钮下载CSV格式的隐去学生ID的匿名文件"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:23
msgid "Get Student Anonymized IDs CSV"
msgstr "获取学生匿名ID CSV文件列表"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:29
msgid "Grade Reports"
msgstr "得分报告"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:32
msgid ""
"The following button will generate a CSV grade report for all currently "
"enrolled students.  Generated reports appear in a table below and can be "
"downloaded."
msgstr "以下按钮将会生成一个包含当前所有已注册学生的得分报告（CSV)。报告将生成于下面的表格并可供下载。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:34
msgid ""
"For large courses, generating this report may take several hours. Please be "
"patient and do not click the button multiple times. Clicking the button "
"multiple times will significantly slow the grade generation process."
msgstr "对于大的课程，生成报告可能会花费数小时。请耐心等待并不要多次点击。多次点击按钮会极大的减慢生成速度。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:36
msgid ""
"The report is generated in the background, meaning it is OK to navigate away"
" from this page while your report is generating."
msgstr "生成报告将在后台执行，您可以在点击OK后离开本页面。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:42
msgid "Generate Grade Report"
msgstr "生成得分报告"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:45
msgid "Reports Available for Download"
msgstr "报告已可供下载"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:46
msgid ""
"A new CSV report is generated each time you click the <b>Generate Grade "
"Report</b> button above. A link to each report remains available on this "
"page, identified by the UTC date and time of generation. Reports are not "
"deleted, so you will always be able to access previously generated reports "
"from this page."
msgstr ""

#. Translators: a table of URL links to report files appears after this
#. sentence.
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:48
msgid ""
"<b>Note</b>: To keep student data secure, you cannot save or email these "
"links for direct access. Copies of links expire within 5 minutes."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:5
msgid "Individual due date extensions"
msgstr "延长单个人的结束时间"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:7
msgid ""
"In this section, you have the ability to grant extensions on specific units "
"to individual students. Please note that the latest date is always taken; "
"you cannot use this tool to make an assignment due earlier for a particular "
"student."
msgstr "现在，您可以将一些特殊的单元小节单独授权给个别的学生，但请注意在最后的日期之前，另外你不能使用这个工具来给一个特别的学生提前布置任务。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:18
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:52
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:95
msgid "Choose the graded unit:"
msgstr "请选择等级单元"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:27
msgid ""
"Specify the extension due date and time (in UTC; please specify MM/DD/YYYY "
"HH:MM)"
msgstr "请输入新增的截止日期与时间(UTC，请用MM/DD/YYYY HH:MM格式)"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:36
msgid "Change due date for student"
msgstr "修改学生的结束时间"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:42
msgid "Viewing granted extensions"
msgstr "查看已授权的扩展"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:44
msgid ""
"Here you can see what extensions have been granted on particular units or "
"for a particular student."
msgstr "这里您可以查看已经授权给特别学生或者特殊单元的扩展应用"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:48
msgid ""
"Choose a graded unit and click the button to obtain a list of all students "
"who have extensions for the given unit."
msgstr "请选择一个分级单元，单击获得拥有当前单元相关扩展的学生列表"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:60
msgid "List all students with due date extensions"
msgstr "列出所有拥有到期扩展应用的学生"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:64
msgid "Specify a specific student to see all of that student's extensions."
msgstr "确定一个能够查看所有学生扩展内容的特殊学生"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:71
msgid "List date extensions for student"
msgstr "列出学生扩展期限"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:83
msgid "Resetting extensions"
msgstr "重新设置扩展内容"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:85
msgid ""
"Resetting a problem's due date rescinds a due date extension for a student "
"on a particular unit. This will revert the due date for the student back to "
"the problem's original due date."
msgstr "通过重设一个问题的截止日期来取消一个学生在特殊单元上的截止日期扩展，从而为学生将截止日期恢复到问题的初始开始时间。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:107
msgid "Reset due date for student"
msgstr "重置学生的结束时间"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/instructor_dashboard_2.html:57
msgid "Back to Standard Dashboard"
msgstr "返回标准仪表盘"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/instructor_dashboard_2.html:71
msgid "section_display_name"
msgstr "领域-显示-姓名"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:31
msgid "Enter student emails separated by new lines or commas."
msgstr "输入学生的电子邮件，由换行符或逗号分隔。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:32
msgid "Student Emails"
msgstr "学生的电子邮件"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:36
msgid "Auto Enroll"
msgstr "自动登记"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:38
msgid ""
"If auto enroll is <em>checked</em>, students who have not yet registered for"
" edX will be automatically enrolled."
msgstr "如果自动登记已经被<em>核查</ em>，尚未注册EDX的学生将被自动登记。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:39
msgid ""
"If auto enroll is left <em>unchecked</em>, students who have not yet "
"registered for edX will not be enrolled, but will be allowed to enroll."
msgstr "如果自动登记尚未被<EM>核查</ em>，尚未注册EDX的学生将不能登记，但将稍后被允许登记。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:47
msgid ""
"If email students is <em>checked</em> students will receive an email "
"notification."
msgstr "如果通过电子通知学生被<em>勾选</em>，学生将会收到邮件通知。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:53
msgid "Enroll"
msgstr "登记"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:54
msgid "Unenroll"
msgstr "未登记"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:62
msgid "Administration List Management"
msgstr "管理员列表管理"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:65
msgid "Getting available lists..."
msgstr "获取可用列表..."

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:72
msgid ""
"Staff cannot modify staff or beta tester lists. To modify these lists, "
"contact your instructor and ask them to add you as an instructor for staff "
"and beta lists, or a discussion admin for discussion management."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:81
msgid "Course Staff"
msgstr "课程人员"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:83
msgid ""
"Course staff can help you manage limited aspects of your course. Staff can "
"enroll and unenroll students, as well as modify their grades and see all "
"course data. Course staff are not automatically given access to Studio and "
"will not be able to edit your course."
msgstr "课程工作人员可以帮助您管理课程的部分方面。工作人员可以帮您登记或取消登记，修改成绩和看到所有课程数据。课程工作人员不会自动获取访问工作室的权限，无法编辑您的课程。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:89
msgid "Add Staff"
msgstr "添加员工"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:94
msgid "Instructors"
msgstr "导师"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:96
msgid ""
"Instructors are the core administration of your course. Instructors can add "
"and remove course staff, as well as administer discussion access."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:100
msgid "Add Instructor"
msgstr "添加导师"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:105
msgid "Beta Testers"
msgstr "Beta测试者"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:107
msgid ""
"Beta testers can see course content before the rest of the students. They "
"can make sure that the content works, but have no additional privileges."
msgstr "Beta测试者可以在其余学生之前看到课程内容。他们可以确保内容有效，但没有额外特权。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:112
msgid "Beta Tester"
msgstr "Beta测试者"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:117
msgid "Discussion Admins"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:119
msgid ""
"Discussion admins can edit or delete any post, clear misuse flags, close and"
" re-open threads, endorse responses, and see posts from all cohorts. They "
"CAN add/delete other moderators and their posts are marked as 'staff'."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:124
msgid "Discussion Admin"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:131
msgid "Discussion Moderators"
msgstr "版主"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:133
msgid ""
"Discussion moderators can edit or delete any post, clear misuse flags, close"
" and re-open threads, endorse responses, and see posts from all cohorts. "
"They CANNOT add/delete other moderators and their posts are marked as "
"'staff'."
msgstr "论坛版主可以编辑或删除任何帖子，去除灌水标记，关闭与重新打开帖子，签名反馈，查看群内所有帖子。他们不能增加／删除其他版主，并且版主的帖子被标记为“员工”帖。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:138
msgid "Add Moderator"
msgstr "添加版主"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:143
msgid "Discussion Community TAs"
msgstr "论坛社区助教"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:145
msgid ""
"Community TA's are members of the community whom you deem particularly "
"helpful on the discussion boards. They can edit or delete any post, clear "
"misuse flags, close and re-open threads, endorse responses, and see posts "
"from all cohorts. Their posts are marked 'Community TA'."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:151
msgid "Community TA"
msgstr "社区助教"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/metrics.html:15
msgid "Reload Graphs"
msgstr "重新载入图片"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/metrics.html:22
msgid "Count of Students Opened a Subsection"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:5
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:55
msgid "Send Email"
msgstr "发送电子邮件"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:43
msgid ""
"Please try not to email students more than once per week. Before sending "
"your email, consider:"
msgstr "请尽量不要一周之内给学生发送超过一封电子邮件。发送前请考虑："

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:62
msgid ""
"Email actions run in the background. The status for any active tasks - "
"including email tasks - appears in a table below."
msgstr "电子邮件操作在后台执行。任何活动任务的状态 - 包括电子邮件任务 - 都在下表中列出。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:72
msgid "Email Task History"
msgstr "邮件任务历史"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:73
msgid ""
"To see the status for all bulk email tasks ever submitted for this course, "
"click on this button:"
msgstr "若要查看本课程所有已提交批量邮件任务的状态，点击此按钮："

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:75
msgid "Show Email Task History"
msgstr "显示邮件任务历史"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:5
msgid "Student-specific grade inspection"
msgstr "特定学生分数检查和调整"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:9
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:29
msgid "Student Email or Username"
msgstr "学生e-mail或者名字"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:15
msgid "Click this link to view the student's progress page:"
msgstr "点击以观看学生进度页面"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:17
msgid "Student Progress Page"
msgstr "学生进度页面"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:25
msgid "Student-specific grade adjustment"
msgstr "特定学生分数调整"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:34
msgid "Problem urlname"
msgstr "问题网址"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:38
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:88
msgid ""
"You may use just the \"urlname\" if a problem, or \"modulename/urlname\" if "
"not. (For example, if the location is {location1}, then just provide the "
"{urlname1}. If the location is {location2}, then provide {urlname2}.)"
msgstr "你可以使用\"urlname\"如果这是一个问题，否则使用\"modulename/urlname\"。（如当前地址是{location1}，你可以仅提供{urlname1}。如果当前地址是{location2}，那么请提供{urlname2}。）"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:47
msgid "Next, select an action to perform for the given user and problem:"
msgstr "下一步，选择一个活动来执行以获得用户或者问题。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:51
msgid "Reset Student Attempts"
msgstr "复位学生尝试记录"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:54
msgid "Rescore Student Submission"
msgstr "恢复学生提交记录"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:60
msgid ""
"You may also delete the entire state of a student for the specified problem:"
msgstr "您也可以删除一个有特定问题学生的全部状态"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:61
msgid "Delete Student State for Problem"
msgstr "删除关于这个问题的学生状态"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:68
msgid ""
"Rescoring runs in the background, and status for active tasks will appear in"
" the 'Pending Instructor Tasks' table. To see status for all tasks submitted"
" for this problem and student, click on this button:"
msgstr "后台正在重新评分，活跃任务状态会出现在 '处理中的教师任务' 表格中。如果你要查看关于这个问题所有提交的状态，点击这个按钮。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:72
msgid "Show Background Task History for Student"
msgstr "给学生显示背景任务历史"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:96
msgid "Then select an action"
msgstr "选择一个操作"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:97
msgid "Reset ALL students' attempts"
msgstr "重置所有学生的尝试"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:98
msgid "Rescore ALL students' problem submissions"
msgstr "为所有学生的问题提交重新评分"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:102
msgid ""
"The above actions run in the background, and status for active tasks will "
"appear in a table on the Course Info tab. To see status for all tasks "
"submitted for this problem, click on this button"
msgstr "以上操作在后台运行，而活跃任务状态会出现在课程信息标签页的表格中。要查看关于这个问题所有提交的任务状态，点击这个按钮。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:105
msgid "Show Background Task History for Problem"
msgstr "显示关于问题的任务背景历史记录"

#: lms/templates/licenses/serial_numbers.html:8
msgid "None Available"
msgstr "没有可用的"

#: lms/templates/modal/_modal-settings-language.html:19
msgid "Change Preferred Language"
msgstr "更改偏好的语言"

#: lms/templates/modal/_modal-settings-language.html:32
msgid "Please choose your preferred language"
msgstr "请选择您偏好的语言"

#: lms/templates/modal/_modal-settings-language.html:50
msgid "Save Language Settings"
msgstr "保存语言设置"

#: lms/templates/modal/_modal-settings-language.html:56
msgid ""
"Don't see your preferred language? {link_start}Volunteer to become a "
"translator!{link_end}"
msgstr ""

#: lms/templates/open_ended_problems/combined_notifications.html:11
msgid "{course_number} Combined Notifications"
msgstr "{course_number} 所有通知"

#: lms/templates/open_ended_problems/combined_notifications.html:20
msgid "Open Ended Console"
msgstr "开放性问题控制台"

#: lms/templates/open_ended_problems/combined_notifications.html:22
msgid "Here are items that could potentially need your attention."
msgstr "下面是一些可能需要您注意的事项。"

#: lms/templates/open_ended_problems/combined_notifications.html:26
msgid "No items require attention at the moment."
msgstr "当前没有需要注意的事项"

#: lms/templates/open_ended_problems/open_ended_flagged_problems.html:11
msgid "{course_number} Flagged Open Ended Problems"
msgstr "{course_number} 标记的开放性问题"

#: lms/templates/open_ended_problems/open_ended_flagged_problems.html:23
msgid "Flagged Open Ended Problems"
msgstr "标记的开放性问题"

#: lms/templates/open_ended_problems/open_ended_flagged_problems.html:25
msgid ""
"Here are a list of open ended problems for this course that have been "
"flagged by students as potentially inappropriate."
msgstr "下面是这门课程里的一些被学生标记为可能不恰当的开放性题目。"

#: lms/templates/open_ended_problems/open_ended_flagged_problems.html:29
msgid "No flagged problems exist."
msgstr "没有标记的题目。"

#: lms/templates/open_ended_problems/open_ended_flagged_problems.html:48
msgid "Unflag"
msgstr "取消标记"

#: lms/templates/open_ended_problems/open_ended_flagged_problems.html:51
msgid "Ban"
msgstr "禁止"

#: lms/templates/open_ended_problems/open_ended_problems.html:11
msgid "{course_number} Open Ended Problems"
msgstr "{course_number} 开放性问题"

#: lms/templates/open_ended_problems/open_ended_problems.html:19
msgid "Open Ended Problems"
msgstr "开放性问题"

#: lms/templates/open_ended_problems/open_ended_problems.html:21
msgid "Here is a list of open ended problems for this course."
msgstr "以下是这个课程的一些开放性问题。"

#: lms/templates/open_ended_problems/open_ended_problems.html:25
msgid "You have not attempted any open ended problems yet."
msgstr "您还没有尝试解决任何开放性问题。"

#: lms/templates/open_ended_problems/open_ended_problems.html:30
#: lms/templates/peer_grading/peer_grading.html:31
msgid "Problem Name"
msgstr "问题名称"

#: lms/templates/open_ended_problems/open_ended_problems.html:31
#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:102
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: lms/templates/open_ended_problems/open_ended_problems.html:32
msgid "Grader Type"
msgstr "评分者类型"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading.html:3
msgid ""
"\n"
"{p_tag}You currently do not have any peer grading to do.  In order to have peer grading to do:\n"
"{ul_tag}\n"
"{li_tag}You need to have submitted a response to a peer grading problem.{end_li_tag}\n"
"{li_tag}The instructor needs to score the essays that are used to help you better understand the grading\n"
"criteria.{end_li_tag}\n"
"{li_tag}There must be submissions that are waiting for grading.{end_li_tag}\n"
"{end_ul_tag}\n"
"{end_p_tag}\n"
msgstr "\n{p_tag}你目前没有互评要做。若要参与互评：\n{ul_tag}\n{li_tag}你需要提交一个互评问题的作业。{end_li_tag}\n{li_tag}教师需要提供一些打分样本以帮助你更好的理解打分原则。{end_li_tag}\n{li_tag}必须有人提交待打分的作业。{end_li_tag}\n{end_ul_tag}\n{end_p_tag}\n"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading.html:19
#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_closed.html:3
#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:12
msgid "Peer Grading"
msgstr "相互评分"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading.html:21
msgid ""
"Here are a list of problems that need to be peer graded for this course."
msgstr "以下是这门课程中需要进行相互评分的问题列表。"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading.html:32
msgid "Due date"
msgstr "截止日期"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading.html:33
msgid "Graded"
msgstr "已评价"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading.html:34
msgid "Available"
msgstr "可评价"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading.html:35
msgid "Required"
msgstr "需要进行评价"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading.html:36
msgid "Progress"
msgstr "进度"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading.html:51
msgid "No due date"
msgstr "没有截止日期"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_closed.html:5
msgid ""
"The due date has passed, and peer grading for this problem is closed at this"
" time."
msgstr "截止日期已过，这个问题的互评环节现在已经关闭。"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_closed.html:7
msgid "The due date has passed, and peer grading is closed at this time."
msgstr "截止日期已过，互评环节现在已经关闭。"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:9
msgid "Learning to Grade"
msgstr "学习如何评分"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:47
msgid "Please include some written feedback as well."
msgstr "请给出一些书面反馈。"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:52
msgid ""
"This submission has explicit, offensive, or (I suspect) plagiarized content."
" "
msgstr "这个意见中可能包含不被允许的内容(攻击性、不健康的等)"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:64
msgid "How did I do?"
msgstr "我应该怎么做？"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:67
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:72
msgid "Ready to grade!"
msgstr "已经准备好进行评价！"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:73
msgid ""
"You have finished learning to grade, which means that you are now ready to "
"start grading."
msgstr "您已完成了评价学习，这意味着现在你可以开始评价了。"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:74
msgid "Start Grading!"
msgstr "开始评分！"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:79
msgid "Learning to grade"
msgstr "学习如何进行评分"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:80
msgid "You have not yet finished learning to grade this problem."
msgstr "您尚未完成学习评价此问题。"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:81
msgid ""
"You will now be shown a series of instructor-scored essays, and will be "
"asked to score them yourself."
msgstr "一系列由导师打分的文章将展示给您，您将被要求自行给它们打分。"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:82
msgid ""
"Once you can score the essays similarly to an instructor, you will be ready "
"to grade your peers."
msgstr "一旦您能够像导师一样给文章打分，您就可以给您的同学评分了。"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:83
msgid "Start learning to grade"
msgstr "开始学习如何进行评分"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:88
msgid "Are you sure that you want to flag this submission?"
msgstr "您确定要标记此次提交吗？"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:90
msgid ""
"You are about to flag a submission. You should only flag a submission that "
"contains explicit, offensive, or  (suspected) plagiarized content. If the "
"submission is not addressed to the question or is incorrect, you should give"
" it a score of zero and accompanying feedback instead of flagging it."
msgstr "你要举报一个意见。只有你发现内容中包括了不被允许的内容时才需要举报(攻击性的、不健康的)，如果只是意见不符合问题或者包含错误，你只需要给出一个低的分数，甚至是0分。"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:93
msgid "Remove Flag"
msgstr "取消举报"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:94
msgid "Keep Flag"
msgstr "保持举报"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:98
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: lms/templates/registration/activate_account_notice.html:2
msgid "Thanks For Registering!"
msgstr "感谢您的注册！"

#: lms/templates/registration/activate_account_notice.html:3
msgid ""
"Your account is not active yet. An activation link has been sent to {email},"
" along with instructions for activating your account."
msgstr "您的账号尚未激活。我们已发送一封电子邮件至{email}，里面包含一个激活账号的链接，以及激活账号的操作说明。"

#: lms/templates/registration/activation_complete.html:11
msgid "Activation Complete!"
msgstr "激活完毕！"

#: lms/templates/registration/activation_complete.html:13
msgid "Account already active!"
msgstr "账号已经被激活！"

#: lms/templates/registration/activation_complete.html:27
msgid "You can now {link_start}log in{link_end}."
msgstr "您现在可以{link_start}登录{link_end}。"

#: lms/templates/registration/activation_invalid.html:10
msgid "Activation Invalid"
msgstr "激活无效"

#: lms/templates/registration/activation_invalid.html:13
msgid ""
"Something went wrong. Check to make sure the URL you went to was correct -- "
"e-mail programs will sometimes split it into two lines. If you still have "
"issues, e-mail us to let us know what happened at {email}."
msgstr "出现错误。请检查您输入的URL是否正确。电子邮件客户端有时会将邮件分成两行。如果仍出现错误，请发电子邮件至{email}。"

#: lms/templates/registration/activation_invalid.html:18
msgid "Or you can go back to the {link_start}home page{link_end}."
msgstr "或者您可以返回至{link_start}主页{link_end}。"

#: lms/templates/registration/password_reset_done.html:3
msgid "Password reset successful"
msgstr "密码重设成功"

#: lms/templates/registration/password_reset_done.html:8
msgid ""
"We've e-mailed you instructions for setting your password to the e-mail "
"address you submitted. You should be receiving it shortly."
msgstr "我们已经给您的邮箱发送邮件，您应该能够很快收到，请按照邮件里的指示设置密码。"

#: lms/templates/shoppingcart/download_report.html:6
msgid "Download CSV Reports"
msgstr "下载CSV报告"

#: lms/templates/shoppingcart/download_report.html:10
msgid "Download CSV Data"
msgstr "下载CSV数据"

#: lms/templates/shoppingcart/download_report.html:13
msgid ""
"There was an error in your date input.  It should be formatted as YYYY-MM-DD"
msgstr "你输入的日期有误。其格式应为YYYY-MM-DD"

#: lms/templates/shoppingcart/download_report.html:18
msgid "These reports are delimited by start and end dates."
msgstr "这些报告按开始和结束日期分隔。"

#: lms/templates/shoppingcart/download_report.html:19
msgid "Start Date: "
msgstr "开始日期："

#: lms/templates/shoppingcart/download_report.html:21
msgid "End Date: "
msgstr "结束日期："

#: lms/templates/shoppingcart/download_report.html:39
msgid ""
"These reports are delimited alphabetically by university name.  i.e., "
"generating a report with 'Start Letter' A and 'End Letter' C will generate "
"reports for all universities starting with A, B, and C."
msgstr "这些报告是根据大学名字的字母划分的，例如，生成一份开始字母为'A'，以'C'结尾的报告，这会为所有以'A','B','C'开始的大学生成报告。"

#: lms/templates/shoppingcart/download_report.html:40
msgid "Start Letter: "
msgstr "开始字母："

#: lms/templates/shoppingcart/download_report.html:42
msgid "End Letter: "
msgstr "结尾字母:"

#: lms/templates/shoppingcart/error.html:6
msgid "Payment Error"
msgstr "支付错误"

#: lms/templates/shoppingcart/error.html:10
msgid "There was an error processing your order!"
msgstr "处理您的订单时出现了一个错误！"

#: lms/templates/shoppingcart/list.html:7
msgid "Your Shopping Cart"
msgstr "您的购物车"

#: lms/templates/shoppingcart/list.html:10
msgid "Your selected items:"
msgstr "您选择的项目："

#: lms/templates/shoppingcart/list.html:15
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: lms/templates/shoppingcart/list.html:16
#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:39
#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:156
#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:158
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: lms/templates/shoppingcart/list.html:17
#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:40
msgid "Unit Price"
msgstr "单价"

#: lms/templates/shoppingcart/list.html:18
#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:41
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: lms/templates/shoppingcart/list.html:19
#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:42
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: lms/templates/shoppingcart/list.html:35
#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:62
msgid "Total Amount"
msgstr "总数"

#: lms/templates/shoppingcart/list.html:46
msgid "You have selected no items for purchase."
msgstr "您没有选择要购买的项目。"

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:8
msgid "Register for [Course Name] | Receipt (Order"
msgstr "登记到 [课程名称] | 收到(定"

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:24
msgid " () Electronic Receipt"
msgstr "() 电子收据"

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:30
msgid "Order #"
msgstr "订单号"

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:32
msgid "Date:"
msgstr "日期："

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:35
msgid "Items ordered:"
msgstr "订单项目："

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:38
msgid "Qty"
msgstr "数量"

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:75
#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:196
msgid "Note: items with strikethough like "
msgstr "注意：划了删除线的项目"

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:75
#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:196
msgid " have been refunded."
msgstr "已退款。"

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:79
msgid "Billed To:"
msgstr "付款方："

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:81
msgid "#:"
msgstr "#："

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:8
msgid "Receipt (Order"
msgstr "收到(定"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:22
msgid "You are now registered for: "
msgstr "你现在注册："

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:33
msgid "Registered as: "
msgstr "注册到:"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:42
#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:75
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:67
#: lms/templates/verify_student/reverification_confirmation.html:21
#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:36
#: lms/templates/verify_student/verified.html:48
msgid "Your Progress"
msgstr "你的进度"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:47
#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:74
#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:80
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:77
#: lms/templates/verify_student/reverification_confirmation.html:43
#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:41
#: lms/templates/verify_student/verified.html:57
msgid "Current Step: "
msgstr "当前步骤"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:47
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:72
#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:41
msgid "Intro"
msgstr "简介"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:52
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:77
#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:46
msgid "Take Photo"
msgstr "拍照"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:57
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:82
#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:51
msgid "Take ID Photo"
msgstr "带身份照片"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:62
#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:90
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:87
#: lms/templates/verify_student/reverification_confirmation.html:36
#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:56
#: lms/templates/verify_student/verified.html:57
msgid "Review"
msgstr "回顾"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:67
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:92
#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:61
#: lms/templates/verify_student/verified.html:62
msgid "Make Payment"
msgstr "付款"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:74
#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:97
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:99
#: lms/templates/verify_student/reverification_confirmation.html:43
#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:68
#: lms/templates/verify_student/verified.html:69
msgid "Confirmation"
msgstr "确认"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:86
msgid "Congratulations! You are now verified on "
msgstr "恭喜你！你现在已经验证通过"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:89
msgid ""
"You are now registered as a verified student! Your registration details are "
"below."
msgstr "你现在已经注册成为验证过的学员！你的注册细节见下。"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:94
msgid "You are registered for:"
msgstr "你注册到:"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:98
msgid "A list of courses you have just registered for as a verified student"
msgstr "你作为验证学员注册到的课程列表"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:103
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:112
msgid "Starts: {start_date}"
msgstr "自: {start_date}"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:116
msgid "Go to Course"
msgstr "进入课程"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:126
msgid "Go to your Dashboard"
msgstr "到你的仪表盘"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:135
msgid "Verified Status"
msgstr "验证状态"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:138
msgid ""
"We have received your identification details to verify your identity. If "
"there is a problem with any of the items, we will contact you to resubmit. "
"You can now register for any of the verified certificate courses this "
"semester without having to re-verify."
msgstr "我们已经收到你的身份证明材料来验证你的身份。如果存在问题，我们将联系你再次提交。如果你要注册其他证书课程，相同的材料不需要再次提交。"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:140
msgid ""
"The professor will ask you to periodically submit a new photo to verify your"
" work during the course (usually at exam times)."
msgstr "教师会不定期的要求你提交新的照片以验证是你在进行课程学习（通常在进行考试测试时）。"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:145
msgid "Payment Details"
msgstr "支付说明"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:148
msgid ""
"Please print this page for your records; it serves as your receipt. You will"
" also receive an email with the same information."
msgstr "请打印此页作为您自己的纪录,这是你的收据。您也会收到一个有相同信息的电子邮件。"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:155
msgid "Order No."
msgstr "订单号："

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:183
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:196
msgid "this"
msgstr "这个"

#: lms/templates/shoppingcart/verified_cert_receipt.html:203
msgid "Billed To"
msgstr "付给:"

#: lms/templates/static_templates/404.html:8
msgid ""
"The page that you were looking for was not found. Go back to the "
"{link_start}homepage{link_end} or let us know about any pages that may have "
"been moved at {email}."
msgstr "未能找到您查找的页面。返回到{link_start}主页{link_end}或发电子邮件至{email}告诉我们被移动的页面。"

#: lms/templates/static_templates/about.html:8
#: lms/templates/static_templates/contact.html:8
#: lms/templates/static_templates/copyright.html:8
#: lms/templates/static_templates/faq.html:8
#: lms/templates/static_templates/help.html:8
#: lms/templates/static_templates/honor.html:8
#: lms/templates/static_templates/jobs.html:8
#: lms/templates/static_templates/media-kit.html:8
#: lms/templates/static_templates/press.html:9
#: lms/templates/static_templates/privacy.html:9
#: lms/templates/static_templates/tos.html:8
msgid ""
"This page left intentionally blank. It is not used by edx.org but is left "
"here for possible use by installations of Open edX."
msgstr "此页面特地留空。edx.org未使用此页面，但是可能留作Open edX安装时使用。"

#: lms/templates/static_templates/copyright.html:4
#: lms/templates/static_templates/copyright.html:7
msgid "Copyright"
msgstr "版权"

#: lms/templates/static_templates/embargo.html:4
msgid "This Course Unavailable In Your Country"
msgstr "您的国家不允许学习这门课程"

#: lms/templates/static_templates/embargo.html:7
msgid ""
"Our system indicates that you are trying to access an edX course from an IP "
"address associated with a country currently subjected to U.S. economic and "
"trade sanctions. Unfortunately, at this time edX must comply with export "
"controls, and we cannot allow you to access this particular course. Feel "
"free to browse our catalogue to find other courses you may be interested in "
"taking."
msgstr ""

#: lms/templates/static_templates/honor.html:4
#: lms/templates/static_templates/honor.html:7
msgid "Honor Code"
msgstr "荣誉准则"

#: lms/templates/static_templates/media-kit.html:4
#: lms/templates/static_templates/media-kit.html:7
msgid "Media Kit"
msgstr "多媒体工具箱"

#: lms/templates/static_templates/press.html:5
#: lms/templates/static_templates/press.html:8
msgid "In the Press"
msgstr "新闻"

#: lms/templates/static_templates/server-down.html:5
msgid "Currently the <em>{platform_name}</em> servers are down"
msgstr "现在<em>{platform_name}</em>服务器未在运行"

#: lms/templates/static_templates/server-down.html:6
#: lms/templates/static_templates/server-overloaded.html:6
msgid ""
"Our staff is currently working to get the site back up as soon as possible. "
"Please email us at <a "
"href=\"mailto:{tech_support_email}\">{tech_support_email}</a> to report any "
"problems or downtime."
msgstr "我们的员工正在尽快使这个站点恢复。请发电子邮件至<a href=\"mailto:{tech_support_email}\">{tech_support_email}</a>向我们报告问题或崩溃时间。"

#: lms/templates/static_templates/server-error.html:5
msgid "There has been a 500 error on the <em>{platform_name}</em> servers"
msgstr "<em>{platform_name}</em>服务器上出现了一个500错误。"

#: lms/templates/static_templates/server-error.html:6
msgid ""
"Please wait a few seconds and then reload the page. If the problem persists,"
" please email us at <a href=\"{email}\">{email}</a>."
msgstr "请稍等几秒钟再重新载入页面。如果问题仍然存在，请发电子邮件至<a href=\"{email}\">{email}</a>。"

#: lms/templates/static_templates/server-overloaded.html:5
msgid "Currently the <em>{platform_name}</em> servers are overloaded"
msgstr "现在<em>{platform_name}</em>服务器超载"

#: lms/templates/university_profile/edge.html:7
#: lms/templates/university_profile/edge.html:12
msgid "edX edge"
msgstr "edX边缘"

#: lms/templates/university_profile/edge.html:15
msgid "Log in to your courses"
msgstr "登录到您的课程"

#: lms/templates/university_profile/edge.html:32
msgid "Register for classes"
msgstr "注册课程"

#: lms/templates/university_profile/edge.html:33
msgid "Take free online courses from today's leading universities."
msgstr "参与当今领先大学的免费在线课程。"

#: lms/templates/verify_student/_modal_editname.html:6
msgid "Edit Your Name"
msgstr "编辑你的名字"

#: lms/templates/verify_student/_modal_editname.html:12
#: lms/templates/verify_student/face_upload.html:304
msgid "The following error occurred while editing your name:"
msgstr "在编辑你的名字时出现下面的错误："

#: lms/templates/verify_student/_modal_editname.html:16
msgid ""
"To uphold the credibility of {platform} certificates, all name changes will "
"be logged and recorded."
msgstr "为了支持 {platform}证书的可信度，所有姓名变更都将被记录和保存下来。"

#: lms/templates/verify_student/_modal_editname.html:26
msgid "Change my name"
msgstr "修改我的名字"

#: lms/templates/verify_student/_reverification_support.html:7
msgid "Why Do I Need to Re-Verify?"
msgstr "我为什么需要复查？"

#: lms/templates/verify_student/_reverification_support.html:9
msgid ""
"At key points in a course, the professor will ask you to re-verify your "
"identity. We will send the new photo to be matched up with the photo of the "
"original ID you submitted when you signed up for the course."
msgstr "在课程的关键点上，教授将会要求重新验证你的身份。我们会发送最新的照片与你注册课程时提交的原始身份照片相匹配。"

#: lms/templates/verify_student/_reverification_support.html:14
msgid "Having Technical Trouble?"
msgstr "有技术问题？"

#: lms/templates/verify_student/_reverification_support.html:16
msgid ""
"Please make sure your browser is updated to the <strong>{a_start}most recent"
" version possible{a_end}</strong>. Also, please make sure your <strong>web "
"cam is plugged in, turned on, and allowed to function in your web browser "
"(commonly adjustable in your browser settings)</strong>"
msgstr "请确认你的浏览器已经被更新到<strong>{a_start}最新可用版本{a_end}</strong>. 另外,请确认 <strong>摄像头已经连接且打开，并允许浏览器使用 (通常在你浏览器设置中进行调整).</strong>"

#: lms/templates/verify_student/_reverification_support.html:21
#: lms/templates/verify_student/_verification_support.html:7
msgid "Have questions?"
msgstr "有疑问？"

#: lms/templates/verify_student/_reverification_support.html:23
#: lms/templates/verify_student/_verification_support.html:9
msgid ""
"Please read {a_start}our FAQs to view common questions about our "
"certificates{a_end}."
msgstr "请阅读 {a_start}我们FAQs中关于认证的问题与评论{a_end}."

#: lms/templates/verify_student/_verification_header.html:6
msgid "You are upgrading your registration for"
msgstr "正在更新你的注册信息"

#: lms/templates/verify_student/_verification_header.html:8
msgid "You are re-verifying for"
msgstr "您正在重新审核"

#: lms/templates/verify_student/_verification_header.html:10
msgid "You are registering for"
msgstr "你注册到"

#: lms/templates/verify_student/_verification_header.html:23
msgid "Upgrading to:"
msgstr "升级成："

#: lms/templates/verify_student/_verification_header.html:25
msgid "Re-verifying for:"
msgstr "重审中"

#: lms/templates/verify_student/_verification_header.html:27
msgid "Registering as: "
msgstr "注册为:"

#: lms/templates/verify_student/_verification_support.html:15
#: lms/templates/verify_student/_verification_support.html:20
msgid "Change your mind?"
msgstr "改变你的想法？"

#: lms/templates/verify_student/_verification_support.html:17
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:183
msgid "You can always continue to audit the course without verifying."
msgstr "你可以一直旁听课程无须认证。"

#: lms/templates/verify_student/_verification_support.html:22
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:185
msgid ""
"You can always {a_start} audit the course for free {a_end} without "
"verifying."
msgstr "你可以一直 {a_start}免费访问课程 {a_end} 而不进行认证。"

#: lms/templates/verify_student/_verification_support.html:28
msgid "Technical Requirements"
msgstr "技术要求"

#: lms/templates/verify_student/_verification_support.html:30
msgid ""
"Please make sure your browser is updated to the <strong>{a_start}most recent"
" version possible{a_end}</strong>. Also, please make sure your <strong>web "
"cam is plugged in, turned on, and allowed to function in your web browser "
"(commonly adjustable in your browser settings).</strong>"
msgstr "请确认你的浏览器已经被更新到<strong>{a_start}最新可用版本{a_end}</strong>. 另外,请确认 <strong>摄像头已经连接且打开，并允许浏览器使用 (通常在你浏览器设置中进行调整).</strong>"

#: lms/templates/verify_student/face_upload.html:300
msgid "Edit Your Full Name"
msgstr "编辑你的全名"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_photo_reverification.html:7
msgid "Re-Verify"
msgstr "重审"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_photo_reverification.html:22
#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:23
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:28
msgid "No Webcam Detected"
msgstr "没有检测到摄像头"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_photo_reverification.html:24
#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:25
msgid ""
"You don't seem to have a webcam connected. Double-check that your webcam is "
"connected and working to continue."
msgstr "没有检测到有效的摄像头。重复确认你的摄像头已经连接而且正在工作然后继续。"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_photo_reverification.html:34
#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:35
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:40
msgid "No Flash Detected"
msgstr "没有Flash支持"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_photo_reverification.html:36
#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:37
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:42
msgid ""
"You don't seem to have Flash installed. {a_start} Get Flash {a_end} to "
"continue your registration."
msgstr "你没有安装Flash，请{a_start}获取Flash {a_end}以继续你的注册。"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_photo_reverification.html:47
#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:48
msgid "Error submitting your images"
msgstr "提交你的图像时发生错误"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_photo_reverification.html:49
#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:50
msgid "Oops! Something went wrong. Please confirm your details and try again."
msgstr "哎呀！有错误了！请确认你的信息然后再尝试。"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_photo_reverification.html:68
#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:113
msgid "Re-Take Your Photo"
msgstr "重拍你的照片"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_photo_reverification.html:70
msgid ""
"Use your webcam to take a picture of your face so we can match it with your "
"original verification."
msgstr "使用您的摄像头拍摄一张您的面部照片，以便于我们与您初始验证时的照片相对照。"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_photo_reverification.html:79
#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:123
#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:209
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:125
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:218
msgid ""
"Don't see your picture? Make sure to allow your browser to use your camera "
"when it asks for permission."
msgstr "没有看到你的照片？确认在获取授权时允许你的浏览器使用摄像头。"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_photo_reverification.html:90
#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:134
#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:220
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:136
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:229
msgid "Retake"
msgstr "再次拍摄"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_photo_reverification.html:96
#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:140
#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:226
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:142
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:235
msgid "Take photo"
msgstr "拍摄"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_photo_reverification.html:102
#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:146
#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:232
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:148
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:241
msgid "Looks good"
msgstr "看起来很好"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_photo_reverification.html:111
#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:155
#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:241
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:157
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:250
msgid "Tips on taking a successful photo"
msgstr "成功拍摄的小技巧"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_photo_reverification.html:115
#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:159
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:161
msgid "Make sure your face is well-lit"
msgstr "确认你的面部被照亮"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_photo_reverification.html:116
#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:160
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:162
msgid "Be sure your entire face is inside the frame"
msgstr "确认你的面部进入有效区域"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_photo_reverification.html:117
#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:161
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:163
msgid "Can we match the photo you took with the one on your ID?"
msgstr "将把拍摄的照片与你的ID匹配起来"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_photo_reverification.html:118
#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:162
#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:250
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:164
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:259
msgid "Once in position, use the camera button"
msgstr "第一次到这里，请点击摄像按钮"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_photo_reverification.html:118
#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:162
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:164
msgid "to capture your picture"
msgstr "获取你的图片"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_photo_reverification.html:119
#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:163
#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:251
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:165
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:260
msgid "Use the checkmark button"
msgstr "使用对号按钮"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_photo_reverification.html:119
#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:163
#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:251
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:165
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:260
msgid "once you are happy with the photo"
msgstr "一旦满意你的照片"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_photo_reverification.html:125
#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:169
#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:257
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:171
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:266
msgid "Common Questions"
msgstr "提交问题"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_photo_reverification.html:129
#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:173
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:175
msgid "Why do you need my photo?"
msgstr "为什么需要我的照片？"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_photo_reverification.html:130
#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:174
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:176
msgid ""
"As part of the verification process, we need your photo to confirm that you "
"are you."
msgstr "作为认证程序的一部分，我们需要你的照片来确认你就是你。"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_photo_reverification.html:132
#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:176
#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:264
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:178
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:273
msgid "What do you do with this picture?"
msgstr "照片会用在什么地方？"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_photo_reverification.html:133
#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:177
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:179
msgid "We only use it to verify your identity.  It is not displayed anywhere."
msgstr "只用于验证你的身份信息，不会在其他地方显示。"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_photo_reverification.html:143
#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:347
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:356
msgid "Check Your Name"
msgstr "检查名字"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_photo_reverification.html:146
msgid ""
"Make sure your full name on your edX account ({full_name}) matches the ID "
"you originally submitted. We will also use this as the name on your "
"certificate."
msgstr "确认你edX账户中的全面 ({full_name})匹配你原始提交的ID。我们也将把这个名字用在你的证书中。"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_photo_reverification.html:151
#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:355
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:364
msgid "Edit your name"
msgstr "编辑你的名字"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_photo_reverification.html:163
msgid ""
"Once you verify your photo looks good and your name is correct, you can "
"finish your re-verification and return to your course.  <strong>Note: You "
"will not have another chance to re-verify.</strong>"
msgstr "只要你验证你的照片合格，你的名字正确，你就能完成你的二次验证并且返回你的课程。<strong>注意: 你只有当前一次验证机会。</strong>"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_photo_reverification.html:168
msgid "Yes! You can confirm my identity with this information."
msgstr "是的！您可以通过这些信息确定我的身份。"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_photo_reverification.html:178
msgid "Submit photos &amp; re-verify"
msgstr "提交照片与amp；重现验证"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_reverification_confirmation.html:8
#: lms/templates/verify_student/reverification_confirmation.html:8
msgid "Re-Verification Submission Confirmation"
msgstr "重新验证提交的确认"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_reverification_confirmation.html:20
#: lms/templates/verify_student/reverification_confirmation.html:58
msgid "Your Credentials Have Been Updated"
msgstr "你的凭据已被更新"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_reverification_confirmation.html:23
msgid ""
"We have received your re-verification details and submitted them for review."
" Your dashboard will show the notification status once the review is "
"complete."
msgstr "我们已经接收到您的重新验证细节信息并且已经提交重新审核。一旦重审结束，你的控制面板将会收到状态提醒。"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_reverification_confirmation.html:24
msgid ""
"Please note: The professor may ask you to re-verify again at other key "
"points in the course."
msgstr "请注意：教授可能会在其他一些课程关键点上要求你再次验证。"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_reverification_confirmation.html:30
msgid "Complete your other re-verifications"
msgstr "请完成您的其他二次验证。"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_reverification_confirmation.html:33
msgid "Return to where you left off"
msgstr "返回之前页面"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_reverify_dash.html:5
msgid "Reverification Status"
msgstr "重新验证状态"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_reverify_dash.html:13
msgid "You are in the ID Verified track"
msgstr "你正在身份验证进程中"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_reverify_dash.html:20
msgid "You currently need to re-verify for the following courses:"
msgstr "你现在需要重现注册下面的这些课程："

#: lms/templates/verify_student/midcourse_reverify_dash.html:26
#: lms/templates/verify_student/midcourse_reverify_dash.html:43
#: lms/templates/verify_student/midcourse_reverify_dash.html:66
#: lms/templates/verify_student/midcourse_reverify_dash.html:76
#: lms/templates/verify_student/midcourse_reverify_dash.html:86
msgid "Re-verify by {date}"
msgstr "注册于{date}"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_reverify_dash.html:36
msgid "You currently need to re-verify for the following course:"
msgstr "您现在需要重新注册下面的这些课程："

#: lms/templates/verify_student/midcourse_reverify_dash.html:53
msgid "You have no re-verifications at present."
msgstr "您当前没有任何需要验证信息。"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_reverify_dash.html:59
msgid "The status of your submitted re-verifications:"
msgstr "您已提交的重新验证状态："

#: lms/templates/verify_student/midcourse_reverify_dash.html:78
msgid "Complete"
msgstr "已完成"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_reverify_dash.html:88
msgid "Failed"
msgstr "不行，这个跪了"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_reverify_dash.html:97
msgid ""
"Don't want to re-verify right now? {a_start}Return to where you left "
"off{a_end}"
msgstr "不想要立刻重新注册么？ {a_start}返回之前页面{a_end}"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_reverify_dash.html:102
msgid "{a_start}Return to where you left off{a_end}"
msgstr " {a_start}返回之前页面{a_end}"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_reverify_dash.html:113
msgid "Why do I need to re-verify?"
msgstr "我为什么需要复查？"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_reverify_dash.html:116
msgid ""
"At key points in a course, the professor will ask you to re-verify your "
"identity by submitting a new photo of your face. We will send the new photo "
"to be matched up with the photo of the original ID you submitted when you "
"signed up for the course. If you are taking multiple courses, you may need "
"to re-verify multiple times, once for every important point in each course "
"you are taking as a verified student."
msgstr "在课程的关键点上，教授将会要求重新验证你的身份，通过上传一张你新的脸部照片。我们会发送最新的照片与你注册课程时提交的原始身份照片相匹配。如果你正在上好几门课，你可能需要重新注册多次，每次分别针对每个你作为一名验证完毕的学生而正在修习的重要的课程点"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_reverify_dash.html:121
msgid "What will I need to re-verify?"
msgstr "我需要什么材料来通过复查？"

#: lms/templates/verify_student/midcourse_reverify_dash.html:124
msgid ""
"Because you are just confirming that you are still you, the only thing you "
"will need to do to re-verify is to <b>submit a new photo of your face with "
"your webcam</b>. The process is quick and you will be brought back to where "
"you left off so you can keep on learning."
msgstr ""

#: lms/templates/verify_student/midcourse_reverify_dash.html:126
msgid ""
"If you changed your name during the semester and it no longer matches the "
"original ID you submitted, you will need to re-edit your name to match as "
"well."
msgstr ""

#: lms/templates/verify_student/midcourse_reverify_dash.html:131
msgid "What if I have trouble with my re-verification?"
msgstr ""

#: lms/templates/verify_student/midcourse_reverify_dash.html:133
msgid ""
"Because of the short time that re-verification is open, you <strong>will not"
" be able to correct a failed verification</strong>. If you think there was "
"an error in the review, please contact us at {email}"
msgstr ""

#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:8
msgid "Re-Verification"
msgstr "重新验证"

#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:63
msgid "Please Resubmit Your Verification Information"
msgstr "请重新提交你的认证信息"

#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:65
msgid ""
"There was an error with your previous verification. In order proceed in the "
"verified certificate of achievement track of your current courses, please "
"complete the following steps."
msgstr "你此前的认证中存在错误。为了继续对你当前课程的完成情况进行认证，请完成以下步骤。"

#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:80
#: lms/templates/verify_student/reverification_confirmation.html:26
msgid "Re-Take Photo"
msgstr "重新拍照"

#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:85
#: lms/templates/verify_student/reverification_confirmation.html:31
msgid "Re-Take ID Photo"
msgstr "重拍身份照片"

#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:115
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:117
msgid ""
"Use your webcam to take a picture of your face so we can match it with the "
"picture on your ID."
msgstr "使用你的摄像头拍摄一个你面部照片来匹配你的ID。"

#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:185
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:194
msgid "Once you verify your photo looks good, you can move on to step 2."
msgstr "一旦你认可你摄像头正常工作，就请转到第2步。"

#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:189
msgid "Go to Step 2: Re-Take ID Photo"
msgstr "转到步骤2：拍摄ID照片"

#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:199
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:208
msgid "Show Us Your ID"
msgstr "显示你的ID："

#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:201
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:210
msgid ""
"Use your webcam to take a picture of your ID so we can match it with your "
"photo and the name on your account."
msgstr "使用摄像头拍摄一张关于你ID的照片，我们将以此在你的账户中匹配照片、名字等。"

#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:245
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:254
msgid "Make sure your ID is well-lit"
msgstr "确认你的ID被照亮"

#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:246
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:258
msgid ""
"Acceptable IDs include drivers licenses, passports, or other goverment-"
"issued IDs that include your name and photo"
msgstr "可接受的IDs证书包括驾照、护照或者其他由政府组织下发的包含了名字与照片的身份材料（例如身份证）。"

#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:247
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:255
msgid "Check that there isn't any glare"
msgstr "检查没有任何炫光"

#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:248
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:256
msgid "Ensure that you can see your photo and read your name"
msgstr "确保你可以看到你的照片读出你的名字"

#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:249
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:257
msgid ""
"Try to keep your fingers at the edge to avoid covering important information"
msgstr "尽量让你的手指在边缘，以防止遮挡重要信息"

#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:250
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:259
msgid "to capture your ID"
msgstr "获取你的ID"

#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:261
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:270
msgid "Why do you need a photo of my ID?"
msgstr "为什么你需要我的ID照片？"

#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:262
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:271
msgid ""
"We need to match your ID with your photo and name to confirm that you are "
"you."
msgstr "我们需要验证你的身份信息，包括你的头像、名字等以证明你就是你。"

#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:265
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:274
msgid ""
"We encrypt it and send it to our secure authorization service for review. We"
" use the highest levels of security and do not save the photo or information"
" anywhere once the match has been completed."
msgstr "我们通过安全加密来传输这些信息。我们使用了最高安全级别的技术来保存这些照片和信息，并且只用作身份验证。"

#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:273
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:282
msgid "Once you verify your ID photo looks good, you can move on to step 3."
msgstr "一旦你认可了你的ID照片效果，就转到第3步。"

#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:277
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:286
msgid "Go to Step 3: Review Your Info"
msgstr "转到步骤3：复查你的信息"

#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:286
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:295
msgid "Verify Your Submission"
msgstr "验证你的提交"

#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:288
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:297
msgid ""
"Make sure we can verify your identity with the photos and information below."
msgstr "确认我们通过这些照片和信息能够验证你的身份"

#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:295
msgid "Review the Photos You've Re-Taken"
msgstr "复查你重拍的照片"

#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:298
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:307
msgid ""
"Please review the photos and verify that they meet the requirements listed "
"below."
msgstr "请复查照片并且符合下面必需要求"

#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:308
#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:323
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:317
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:332
msgid "The photo above needs to meet the following requirements:"
msgstr "这些照片符合以下需求："

#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:310
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:319
msgid "Be well lit"
msgstr "足够明亮"

#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:311
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:320
msgid "Show your whole face"
msgstr "清晰显示你整个脸部"

#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:312
#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:326
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:321
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:335
msgid "The photo on your ID must match the photo of your face"
msgstr "照片中的面部与你身份材料中的面部能够匹配"

#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:325
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:334
msgid "Be readable (not too far away, no glare)"
msgstr "可读(不大也不小)"

#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:327
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:336
msgid "The name on your ID must match the name on your account below"
msgstr "ID材料中的名字匹配你账户"

#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:335
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:344
msgid "Photos don't meet the requirements?"
msgstr "照片不匹配要求？"

#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:340
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:349
msgid "Retake Your Photos"
msgstr "再次拍摄照片"

#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:350
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:359
msgid ""
"Make sure your full name on your edX account ({full_name}) matches your ID. "
"We will also use this as the name on your certificate."
msgstr "确认你edX账户中的全面 ({full_name})匹配你的ID材料。我们也将把这个名字用在你的证书中。"

#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:366
msgid ""
"Once you verify your details match the requirements, you can move onto to "
"confirm your re-verification submisssion."
msgstr "一旦你确认你的细节符合要求，你可以继续确认你的重新验证提交过程。"

#: lms/templates/verify_student/photo_reverification.html:371
#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:391
msgid "Yes! My details all match."
msgstr "确定！完全符合。"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:10
msgid "Upgrade Your Registration for {} | Verification"
msgstr "更新您的注册到 {} | 认证"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:12
#: lms/templates/verify_student/verified.html:8
msgid "Register for {} | Verification"
msgstr "注册到 {} | 认证"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:30
msgid ""
"You don't seem to have a webcam connected. Double-check that your webcam is "
"connected and working to continue registering, or select to {a_start} audit "
"the course for free {a_end} without verifying."
msgstr "没有检测到有效摄像头。重复确认你的摄像头已经连接而且正在工作，或者选择 {a_start} 免费观看课程 {a_end}而 不认证."

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:52
msgid "Error processing your order"
msgstr "处理你的订单时出现错误"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:54
msgid ""
"Oops! Something went wrong. Please confirm your details again and click the "
"button to move on to payment. If you are still having trouble, please try "
"again later."
msgstr "哎呀！发生错误了！请确认你的信息并再次点击按钮进行支付。如果仍有问题，请稍后再试。"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:115
msgid "Take Your Photo"
msgstr "对你拍照"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:180
msgid "What if my camera isn't working?"
msgstr "为什么我的摄像头不工作？"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:198
msgid "Go to Step 2: Take ID Photo"
msgstr "转到步骤2：拍摄ID照片"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:304
msgid "Review the Photos You've Taken"
msgstr "复查这些我们将采用的照片"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:370
msgid "Check Your Contribution Level"
msgstr "检查你的贡献水平"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:373
msgid "Please confirm your contribution for this course (min. $"
msgstr "请填写你对这门课程的贡献款项(最小. $"

#: lms/templates/verify_student/photo_verification.html:386
msgid ""
"Once you verify your details match the requirements, you can move on to step"
" 4, payment on our secure server."
msgstr "一旦你验证你的细节符合要求，请转到步骤4，在我们的安全服务中完成支付。"

#: lms/templates/verify_student/prompt_midcourse_reverify.html:4
msgid ""
"To continue in the ID Verified track in {course}, you need to re-verify your"
" identity by {date}.  Go to URL."
msgstr ""

#: lms/templates/verify_student/reverification_confirmation.html:61
msgid ""
"We've captured your re-submitted information and will review it to verify "
"your identity shortly. You should receive an update to your veriication "
"status within 1-2 days. In the meantime, you still have access to all of "
"your course content."
msgstr "我们收到了你重新提交的信息，并将稍后进行审查以核实你的身份。你将会在1-2日内收到验证状态的更新。期间你仍可以访问课程的全部内容。"

#: lms/templates/verify_student/reverification_confirmation.html:66
#: lms/templates/verify_student/reverification_window_expired.html:33
msgid "Return to Your Dashboard"
msgstr "回到你的主页面"

#: lms/templates/verify_student/reverification_window_expired.html:8
#: lms/templates/verify_student/reverification_window_expired.html:24
msgid "Re-Verification Failed"
msgstr "重新验证失败"

#: lms/templates/verify_student/reverification_window_expired.html:27
msgid ""
"Your re-verification was submitted after the re-verification deadline, and "
"you can no longer be re-verified."
msgstr "您的重新验证在二次验证截止时间之后被提交，您不能被再次验证。"

#: lms/templates/verify_student/reverification_window_expired.html:28
msgid "Please contact support if you believe this message to be in error."
msgstr "如果您相信当前消息存在错误，请联系技术支持。"

#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:8
msgid "Upgrade Your Registration for {}"
msgstr "更新您的登记 {}"

#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:10
msgid "Register for {}"
msgstr "注册到{}"

#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:20
msgid "You need to activate your edX account before proceeding"
msgstr "你需要激活你的edX账户。"

#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:22
msgid ""
"Please check your email for further instructions on activating your new "
"account."
msgstr "请检查你的电子邮件,为确保能激活您的新帐户。"

#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:82
msgid "What You Will Need to Upgrade"
msgstr "你的升级所需"

#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:85
msgid ""
"There are three things you will need to upgrade to being an ID verified "
"student:"
msgstr "要升级成为注册的ID认证学员，需要处理好三件事："

#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:88
msgid "What You Will Need to Register"
msgstr "为什么我需要注册"

#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:91
msgid ""
"There are three things you will need to register as an ID verified student:"
msgstr "要成为注册的身份认证学员，需要处理好三件事："

#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:98
msgid "Activate Your Account"
msgstr "激活你的账户"

#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:105
msgid "Check your email"
msgstr "检查你的email"

#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:106
msgid ""
"you need an active edX account before registering - check your email for "
"instructions"
msgstr "在课程登记前，你需要激活你的edX账户——按说明书检查你的email"

#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:113
msgid "Identification"
msgstr "身份信息"

#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:121
msgid "A photo identification document"
msgstr "一张身份信息照片文档"

#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:122
msgid ""
"a drivers license, passport, or other goverment or school-issued ID with "
"your name and picture on it"
msgstr "驾驶证、护照或者其他政府或学校颁发的包含你名字和照片的身份材料"

#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:128
msgid "Webcam"
msgstr "摄像头"

#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:144
msgid "A webcam and a modern browser"
msgstr "摄像头和现代浏览器"

#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:145
msgid ""
"{ff_a_start}Firefox{a_end}, {chrome_a_start}Chrome{a_end}, "
"{safari_a_start}Safari{a_end}, {ie_a_start}IE9+{a_end}"
msgstr "{ff_a_start}Firefox{a_end}, {chrome_a_start}Chrome{a_end}, {safari_a_start}Safari{a_end}, {ie_a_start}IE9+{a_end}等"

#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:145
msgid ""
"Please make sure your browser is updated to the most recent version possible"
msgstr "请确认你的浏览器已经升级到最新可用版本"

#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:152
msgid "Credit or Debit Card"
msgstr "信用卡或者借记卡"

#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:159
msgid "A major credit or debit card"
msgstr "一个主要的信用卡或者借记卡"

#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:160
msgid ""
"Visa, Master Card, American Express, Discover, Diners Club, JCB with "
"Discover logo"
msgstr "Visa卡, Master卡, American Express（美国运通）, Discover, Diners Club, 包括Discover标志的JCB等"

#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:169
msgid ""
"Missing something? You can always continue to audit this course instead."
msgstr "不满足这些条件? 你仍可一直旁听此课程。"

#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:171
msgid ""
"Missing something? You can always {a_start}audit this course instead{a_end}"
msgstr "不满足这些条件? 你仍可一直 {a_start}旁听此课程 {a_end}"

#: lms/templates/verify_student/show_requirements.html:176
msgid "Go to Step 1: Take my Photo"
msgstr "转到步骤1：拍摄照片"

#: lms/templates/verify_student/verified.html:53
msgid "ID Verification"
msgstr "身份验证"

#: lms/templates/verify_student/verified.html:81
msgid "You've Been Verified Previously"
msgstr "在通过验证之前"

#: lms/templates/verify_student/verified.html:84
msgid ""
"We've already verified your identity (through the photos of you and your ID "
"you provided earlier). You can proceed to make your secure payment and "
"complete registration."
msgstr "我已经验证你的身份(通过你的照片以及你提供的其他身份材料)。你可以进行安全支付以完成注册。"

#: lms/templates/verify_student/verified.html:89
msgid "You have decided to pay $ "
msgstr "你已经决定支付$"

#: lms/templates/wiki/includes/article_menu.html:12
#: lms/templates/wiki/includes/article_menu.html:21
#: lms/templates/wiki/includes/article_menu.html:30
#: lms/templates/wiki/includes/article_menu.html:40
msgid "{span_start}(active){span_end}"
msgstr "{span_start}(激活){span_end}"

#: lms/templates/wiki/includes/article_menu.html:29
msgid "Changes"
msgstr "变更"

#: lms/templates/wiki/includes/article_menu.html:56
msgid "{span_start}active{span_end}"
msgstr "{span_start}激活{span_end}"

#: lms/templates/wiki/includes/breadcrumbs.html:35
msgid "Add article"
msgstr "添加文章"
